《美女轉校生竟是職業驅魔人》畀怪奇少女迫入奇怪組織 (2)

新POST, 改左個靚名, 希望人氣會高D~

post 1-

ig: water_lam_ig
mewe: waterlam2

fb page.. 而家應該無人想加?

MY舊故：
《香港殘響》不計代價, 我要把妹妹變回人類 (已出實體書, 有興趣購買請IG DM我)

【重甜】善良嘅我邀請IG女神入屋避寒

每100正評加1更

如本post正評數目超越８００，會將原來的１０集劇情，增加至１２集

多謝大家支持

新一集

我看看電腦螢幕，又看看眼前的怪奇狡猾少女思泳。

「依、依篇文我明明set左private，你你點解會睇到……仲要cap左圖……」我緊張又焦急地看她，「仲有……妳好熟口面！我好似喺學校見過你？」

一一上次喺長洲第一次見到佢，已經覺得好熟口面。

「嘿嘿，你終於記得啦？」

一一而家佢戴住眼鏡，我記得喇！

「你係一年前喺嗰間名校轉校過嚟嘅阿泳！你之前唔戴眼鏡，真係唔係好認得你。」

「嗯，同埋我D班，你A班，平時又的確係好少見到嘅。」思泳在桌邊托腮，美麗的長髮灑落在雙肩上。

美女轉校生竟是職業驅魔人……

而且還是個網絡犯罪高手…

電腦螢幕上是社交網絡平台frienday的頁面，frienday係由龍華集團太子爺郭子濠創立的，直接做成Facebook的沒落。

我之前在frienday寫了幾年私人日記，其中有三年是講述我一一

暗戀康兒的心情。

思泳推一推眼鏡，「無可否認，你文筆係幾好嘅……如果放上我地廖寶珊嘅討論區…」

（註：後來人所共知，郭子濠就是英雄赤龍騎士，『地球保衛者』的其中一位成員）

（係殘響世界，康兒姑娘是一位護士）

新po留名

我徹底投降。「好啦好啦，你想點呀？」

「加入我哋，成為職業驅魔人，拯救世界。」思泳正經八百地說。

「我……畀我考慮下得唔得…」

「好，一星期時間考慮。」 美女轉校生把筆電蓋上。

臨走時，我見到大叔將手機放在一個黑膠唱片機上面充電。

一一原來表面上係一個黑膠唱片機，但實際上係一個無線充電板呀。

美少女戰士的主題曲響起。

無雙隊長送我乘升降機，離開基地。

離開這個「怪奇驅魔人」基地。

（食飯沖涼先 等陣再寫）

回到荃灣繁華街道時，已經是2345。

這麼晚，自然就沒有回去碧堤半島的穿梭巴士。

那就只好去南豐中心對面乘搭234A巴士。

途經荃錦中心時，我歎了口氣一一頭先食晚飯時候諗住同死黨溫下書……點知搞成咁，今晚唯有開夜車溫啦。

在234A裡，我用手機打開viutv的新聞報導一一原來今晚政務司司長許志堅獲頒大紫荊勳章。

這個許志堅很厲害，四年前金融海嘯期間，成功用良策擊退外國頂尖炒家，穩定香港經濟；上年港大頒授名譽經濟學博士學位給他。

是個很聰明的人。

不過網絡傳聞，說他跟鼎鼎大名的郭氏地產有著不可告人的利益關係，也不知是真是假。

在快要下車時，手機響了起來。

是妹妹子菲，一個立志將來要成為天體物理學博士的中四學生。

手機傳來妹妹爽朗的聲音：「阿哥阿哥，卡樂b你應該啱？你想要深井燒鵝味，定麻婆豆腐味呀？」

我笑笑，「做咩突然間問呢個？」

「我而家喺7仔呀，原來呢，而家買一盒MEL韓國雪條，加五蚊就可以換一包卡樂b！」

「雪條呀…你又話減肥嘅？」

「食埋依盒先減。」

「真係服咗你……深井燒鵝味啦。」

「哦，好……」電話傳來沙沙的聲音。

突然一一

「啊一一！！！」

妹妹尖叫著，看來是遇到很恐怖的事情。

然後，是「啪！」，手機墮地的聲音。

我焦急地說：「阿妹！你發生咩事！？」

手機斷線。

一一阿妹遇到啲咩事？跌爛咗電話！？

我在碧堤半島站一下車，就跑。

7仔便利店……

一一唔好有事呀子菲！

一一呢度最近嘅7仔有兩間，一間係海韻花園，另一間係麗都花園。

一一兩間距離差唔多，妹妹會喺邊一間！？

依我對妹妹長期的了解，她應該會去海韻那間！

我不顧危險衝出馬路，跑越兩條行車線，跨欄，再跑越三條行車線！來到了海韻花園7仔門外！

現在已經過了午夜十二時，我衝進了便利店，驚慄的畫面在我眼前出現。

身穿日系白色tee百摺裙的妹妹正被一個黑衣女人扠住脖子，雙腳離地。

光滑地板上是一地的雪條與薯片袋。

妹妹的白波鞋，在空中擺蕩著，她氣道受阻，快要窒息了。

正準備吸魂的女人，轉頭看著我一一極紅的唇膏，誇張的黑色眼線。

女人被打擾進食，似乎很不爽。

還有……

更震撼的事一一

妹妹的右手食指斷了。

斷指在地上。

血流得很誇張，裙襬、鞋邊都是……

在地上形成血泊。

我急怒攻心：「你個痴線女人！你對我妹妹做咩呀！！」

我右拳拚發出藍色閃電。

吸口氣，我箭步衝上前！！

以拳頭攻擊那可憎的臉容一一

驅魔人基地內。

大廳處，紅色警報閃動著。

智能大電視顯示深井區的衛星地圖。

在海韻花園便利店處，一個黃點閃動著。

思泳神情肅穆：「係黃色等級嘅惡鬼。」

（第一集完）

#MELONA韓國雪條
#Calbee卡樂B

「怪奇驅魔人」下集預告：

第二集有甜

正評=支持

好欣賞樓主寫到咁多個相互關聯嘅故事出嚟，而且情節算幾有趣

即將出

消滅共產黨屌你老母

謝謝

砌一個“林泳小說宇宙”

推

歡迎留名跟進

top

打左兩支大陸疫苗，一樣中招

不過外國牌子都唔見得有幾好，會有好多副作用

今晚忙D

轉頭出1000字, 然後明天早上再出1000字

現在便利店內，只剩下我與妹妹兩人。

可能因為失血過多、也可能因為缺氧太久…妹妹現在倒臥在地，昏迷不醒。

在我致電999後，我看著地上的斷指，腦中思緒急轉。

我回憶起在上年暑假學過的急救技巧一一如果是斷指，要掌握三個關鍵步驟：

冰存、止血、就醫。

我緊張地衝過去冰箱取得冰塊，再在附近取得一個膠袋。

我將妹妹的斷指放在袋裡，再將其置於冰上（我知道斷指不可碰水）。

再火速取得毛巾按壓住妹妹浴血的傷口。

幾分鐘後，救護車來了，三位驅魔人也來了，同樣是那套灰色運動裝。

救護員近前來，半跪查看子菲，又看看冰塊與斷指，對我說：「你做得好好，之後等我哋嚟處理。」

關凱拉了我到一旁，極輕聲說：「惡鬼…走左？」

我抹一抹擔心的淚水，「嗯……畀我嚇走咗。」

關凱露出震驚的樣子，「佢係黃色等級…」

「我用帶電嘅拳頭，前後打咗佢兩下……佢離魂兩次…之後就驚到走咗。」

凱拍一拍我肩膊，「犀利。」

我知道，今次有一位目擊者，是一位金髮mk妹。

只見無雙展示一張證件，示意mk妹走到一暗處，然後在詢問的時候……

思泳偷偷幫她打針一一是刺在mk妹的頸處，她呆一呆，然後說了幾句話……

仁濟醫院，手術室外。

門外的燈滅了，代表手術已完成。

（漏咗講 依個係第2集開始）

這個接駁斷指的手術做了兩小時。

醫生出來講解，我與父親靜靜聽著。

因為難以接受，我耳內嗡的連響。

結果：右手食指雖然駁得返，但功能受損，永遠都會微曲……而且因為傷到手掌筋骨，妹妹以後都唔可以彈琴……揸筆揸筷子嗰啲亦都會有困難……

咁就一世。

妹妹先得17歲……

我沒有理會父親的勸阻，不顧一切的跑了開去。

傷心與悔恨的眼淚，在心裡流。

我一邊跑，一邊想一一

一一都怪我，如果我可以早啲去到事發地點。

一一點解妹妹要遇到依種事？我情願受傷嗰個係我。

不知怎樣，我跑到醫院G層一個人煙稀少的角落。

我一拳擊在一部自動販賣機上。

手很痛，但不及心的痛。

一拳又一拳，我發洩地擊打牆身……我的拳面破皮留血……牆身血漬斑斑…

突然，有一隻溫暖的大手制止著我。

此時在我身邊的，是關凱。

凱抓住我右上臂，令我不可以再出拳傷害自己。

我轉過身去看，三人都在。

思泳淚盈於睫，「阿東，你唔好再怪自己啦，意外嘅嘢冇人想。」是正常的馬尾髮思泳。

無雙拍拍我的左肩，「我哋會喺你身邊，支持你。」

好吧，我下定決心了。

我轉過身去，面對眾人，「各位，我決定好，既然我有依種能力，我就應該加入你哋嘅團隊。」我看著自己的右掌，熱血上湧。

能力越大，責任越大。

「我唔想…我真係唔想再見到有無辜嘅人被傷害……甚至死亡。」

我想起肥楊與幾位同學的屍首、想起剛才伏屍在便利店的收銀店員……

我知道學業成績是重要，但此刻，我無法違背自己的「心」。

我決定跟從自己的「心」去走。

而不是由別人去決定自己的路。

即使前方是刀山鬼海。

過兩天，黃昏時間，我又來到了位於荃灣的地下基地。

推文

（上面講漏咗，妹妹有創傷後遺症，醫生話可能之後會經常焦慮、發惡夢）

過兩天，中午時間，我又乘巴士來到荃灣，準備進入荃灣驅魔人基地。

一身男性打扮的程無雙，在織綢廠後門等我。

她正抽著煙……今天的打扮，令我想起無間道的梁朝偉。

「喂，嚟咗啦。」無雙將打火機收進帥氣的黑色皮褸內。

我跟隨著她，同樣用指紋開啓暗門，乘升降機到地下UG3。

我們四人坐在飯桌處，凱與泳都是穿著那件淺灰色運動服。

凱突然拍一下掌，「好，既然今日你正式加入，我哋就正式自我介紹一次。」

我點點頭，內心期待著三位「怪奇驅魔人」介紹自己。

「我叫關凱，43歲，性別係男，處女座，最愛嘅嘢係西式甜品、詠春拳同我老婆。」

他突然對我展示手機畫面。

「我對仔女呀，駿仔同芸芸，係咪好得意呢~」

是兩兄妹，哥哥11歲左右，妹妹則大約是7歲？ 正在cosplay禮服蒙面俠與美少女戰士。

我看罷：「嗯嗯，係幾可愛。」

無雙又抽了一口煙，以平淡的語氣說：「程無雙，30歲，係呢度嘅隊長，同關凱有親戚關係，我18歲就已經開始做驅魔人，滅鬼無數，19歲因為戰功而升級為隊長，最鍾意嘅AV女優係 美園和花同佐山愛。」

一一原來無雙姐已經30歲喇？但佢睇落只係似24歲左右……保養得真係好。

「NACR381真係好正架。」她認真地補充一句。

「哦，收到。」我默默記下那編號。

馬尾髮思泳又對我展現陽光笑容，「我叫楊思泳，讀緊LPS，準備考DSE，你應該都知道喇……我而家17歲，但因為我嘅特殊能力，所以依度….係我16歲嘅時候就收咗我做驅魔人……」

無雙幫忙解釋：「係呀，我哋組織一般只會收編18歲或以上嘅人，依個係上面戰科局負責人定落嘅規矩……但因為思泳佢本身喺十歲嘅時候已經有特殊異能『第二人格力量』，所以我哋破格收編未成年嘅佢。」

「哦……我仲以為，係瞬間移動嘅能力？」

「瞬移係打針之後先有嘅能力，」思泳向我解釋，「同埋……我係九歲嘅時候就確診有解離症……即係有多重人格。我同其他人格平時係靠日記本溝通嘅。」

思泳忽然尷尬地臉紅起來，「我知道……之前Kiko同Cat對你做咗一啲好過份嘅事，真係非常唔好意思。」

她雙手合什，對我誠懇致歉。

「ok嘅……明白，我諗你都唔想嘅…」

思泳用美麗的雙眼凝望著我：「請原諒我……我搵日請你食嘢丫。」

有LPS校花請我吃飯，當然好啦，我連忙點頭答應。

聽完三位的「高質」自介，我開始問問題：「你哋提過嘅打針……係咪打咗針之後，就會有驚人嘅力量、強化皮膚同異能？」

凱微笑著說：「係呀，你好聰明估到，依種特殊針劑，係戰科局提供畀我哋嘅生物科技，係由 林寶貽博士所研製嘅，其中最主要嘅成分係一種生活於西伯利亞凍土層嘅萬年古細菌『芽孢杆菌F』……依種針劑可以解鎖我地嘅大腦功能，去到60%。」

一一我之前都聽講過，根據一啲研究指出，我哋人類一直以嚟只係使用咗大腦嘅10%功能。

一一電影LUCY:超能煞姬，就係講呢個題目。

我又問問題：「咁戰科局係…？」
_

2千幾字lu

留言=支持

Nani 朝早有文？？

因為尋晚講咗 出1000字先

然後朝早再出1000字

btw, 多謝巴打支持 加咗我ig未？

water_lam_ig

今晚有啲事要做

休息一晚

27號1800左右 出新一章

思泳bb個反應咁正

我都覺

一個身體住咗六個靈魂

唔知點解，大部分解離症患者都係女性🤔

TOP

推推

「戰科局，全稱戰略偵查科學局，擁有眾多頂尖武器同特工，係地球上最偉大嘅軍事力量，不過各種行事都係秘密進行，」關凱侃侃而談，「依個機構係負責偵查各種喺地球出現嘅超自然力量或現象，例如調查異能者、地心人、外星生命體……幾年前嘅『中環保衛戰』你知道？黑鴉俠嘅黑鴉車你應該係電視見到？嗰架高科技車就係由戰科局嘅林博士所研發。」

我點點頭，「中環保衛戰我當然知道……全世界都見證住負面外星人大軍毀滅半個中環……多得地球保衛者，香港先冇淪陷。」

「可惜……喺嗰場大戰，資深特工迦南犧牲咗……佢本來係我哋嘅上司。」

「咁…替任人？」

「係資深特工方榮哲，方sir，陣間你會見到佢。」

（註：迦南、方榮哲，係另一篇故事“星際種子”中有所敍述。）

《星際種子》關於外星人、星際飛船、影子政府嘅一切真相

看過第2部曲的巴絲 應該知道這兩人

溫提：依個故我在lihkg都有貼過, 見到Golden age/講冥想的link 請不要點開

（上句改少少）

「係資深特工方榮哲，方sir……而家1300，應該可以開始連接視像通話做個interview……」

無雙忽然說：「未得呀，方sir啱啱tg我，話忙緊，要等多20分鐘。」

一一原來好似見工咁要面試呀……

在等待的時候，我跟基地的狗狗玩耍。

是一隻非常可愛的成年拉布拉多犬，金色的毛非常柔順。

「connect左啦。」無雙示意我望向智能大電視。

視像會議開始，一個看來四十歲左右的帥氣男人出現在電視裡。

關凱站著說話：「方sir，你仲喺南部呀？眉頭深鎖咁，煩緊咩呀？」

這位戰科局男特工一邊調整著鏡頭，一邊回應：「咪又係處理緊女方士 同烏爾城星門立方嘅野……兩日冇瞓覺呀。」

一一聽到「女方士」嘅名號，我嚇咗一跳，因為佢係鼎鼎大名嘅地球保衛者之一。

凱搭著我的肩膊，「介紹返先，依位係我哋挑選出嚟嘅準新人，任子東，佢嘅特殊能力我諗你已經知道，我覺得佢好有潛質，爆發力亦都好強。」

我不禁有點面紅。

方榮哲直視著我，「你好呀，叫你阿東？」

我點點頭，「嗯……方sir你好。」

「好，長話短說，首先你講下點解你會想成為職業驅魔人？」

我神情認真，「我覺得……既然我有依種特殊能力，我就有責任為依個國家、為大眾出一分力，驅除依啲負面力量。」

（食個飯 再寫

「ok, you are pass！」方微笑著，「恭喜你正式成為戰科局旗下驅魔小隊成員！」

一一咦，咁簡單就pass啦！？

方繼續說：「而家請人唔容易……底薪薪點我比你去到point 6，即係每月一萬八千蚊港幣……其餘津貼嗰啲嘢，就等最著緊錢嘅關凱先生話畀你聽。」

一一咦咦，原來有薪金㗎！？

「我梗係緊張錢啦，我有一家大細要養架，」關凱拿起一個計算機，其靈活的手指在上面飛舞，「除左基本底薪，我哋每次行動都係計時薪，紅日會雙計……另外如果工傷會有補償……」一副精打細算的樣子。

「加加埋埋，你嘅年薪就大概係呢個數。」凱將計算機推給我看。

我呆一呆一一嘩嘩，依個數，根本就係碩士生畢業出嚟嘅人工！！

一一咁或者我可以唔使考DSE啦。

一一依個數，絕對足夠比到妹妹同媽媽嘅治療費用。

方sir笑笑，「ok？我去忙先啦……最後提多你一句，記得我哋嘅行動一切都要保密，絕對唔可以同其他人講。再見！」

我們四人跟他揮手道別。

無雙搭著我的肩膊，「好啦，得到上頭批准，咁我哋宜家就進入最緊張刺激嘅環節喇。」

？？

「打針。」
_

留言/推文=支持

（廣告時間）

《香港殘響》－廣東話厚裝小說，發生喺荃灣嘅冒險故事
中間都會有少少床上情節
內有一篇從未公開過的彩蛋外傳
現在優惠價＄７０

有興趣可ｉｇ ｄｍ我購買：water_lam_ig
感謝大家支持廣東話創作

大家請盡量用推文回覆
想多啲人睇到

無人

有人

我就有責任為依個國家、為大眾出一分力，驅除依啲負面力量。
個理由有啲虛偽

有人推文了

推推推推 推爆你

好睇

啱啱先睇到 好睇

一直在追

多謝 原來有人

無雙帶我來到基地儲存室門外。

看來是個高科技電子鎖……

「既然你正式加入，我就順便講埋儲存室嘅密碼比你聽，個密碼係七位數，英文加數字……」

該不會就是……

「nacr 381。」無雙一邊在小螢幕上輸入，一邊說。

果然。

又是那番號。

開門進入後，她從內裡的疫苗專用冰箱，取出一支針劑。

我見，內裏還有其他款式的針劑。

在近距離看，藥液是呈淡紫色的……現在關凱正準備替我注射。

我坐在大廳處，捲起了左邊衣袖。

凱以純熟手法，替我注射這種冰原細菌混合液，過程沒什麼痛楚，就像是上臂被蚊叮了一口。

注射完畢後，調皮的關凱說：「啊，唔記得咗同你講，打完依支針有四分一機會，會口鼻流血而死。」

「咦！！即係好似啲超級英雄漫畫情節咁啊！？」我衝口而出。

「講笑咋……」凱對我展露親切的微笑，搭一搭我肩，「其實無野嘅，最多係癱瘓啫。」

「……」

我呆著，嘴巴暫時合不上。

過了三分鐘左右……

「點呀，感覺如何？」凱看一看我臉色。

「都冇咩特別感覺……只係覺得呢度同呢度啲血管有啲熱……」我指著上臂，又指一指頸側與大腦。

一一感覺似係……上緊腦？

一一有意識與智慧嘅古細菌？

我忽然有這種奇怪的想法。

ok 等我遲啲喺penana改一改

「有少少熱係正常嘅……咁我哋爭取時間，講解下套制服……」

關凱從思泳手中取得一件灰色運動外套、同色長褲子與黑色露指手套。

他在我面前把外套攤了開來，應該是我的size。

早兩天我已經來了這裏度身。

淺灰色運動外套是中長袖，秋冬布料，胸前有兩橫間。

就跟關凱現在身上的一樣。

「胸前兩橫間呢個設計係上一任隊長定落嚟嘅，佢係電影『捉鬼敢死隊』嘅粉絲……另外呢隻布料係防刀割、防火、防污。」關凱帶點驕傲地說，「即係就算對手嘅血液彈咗上去，都可以好容易清理走。」

捉鬼敢死隊四人組……

「另外，我哋每次出動都有特殊裝備……」

忽然，耳內嗡嗡嗡的響，我聽不到對方話語聲……雙手開始不由自主地震……心臟位置開始發寒……

這種寒意由心胸位置，慢慢擴散到頸、大腿……

突然眼前一黑，我昏暈了過去。

（食個飯 再寫

講故台可以局部開放編輯功能？

得閒可以幫手正評/推下
對各作者都有好處

如果有人亂開po係講故台, 照計admin會做野

一一好凍、好凍。

不知過了多久，我被嘈吵的警報聲弄醒了，發現自己正躺臥在沙發上……有人替我披上了薄被子。

我望一望飯廳時鐘，晚上六時多……原來我已經昏睡了五小時！？

我雙眼視力還未能完全恢復。

「係黃色等級……睇佢嘅波紋，好大機會又係灰髮。」有人急促地說。

「上次畀佢喺長洲走甩咗……今次嚟咗荃灣區。」

無雙趕急地取過一柄手槍型武器，與思泳整裝待發，乘升降機離開。

「醒咗啦？等我檢查下你瞳孔……」關凱拿著手電筒走近，「嗯，恭喜你得到新能力。」他用電筒光照我雙眼。

「…嗯？」我大腦仍是有點迷糊。

「打針之後，覺得凍、覺得暈都係正常嘅，」凱將運動服拋給我，「著衫，我哋有新任務。」

穿上合身又帥氣的灰色運動裝後，我跟凱來到廚房。

「要試下套衫啱唔啱，最好就出拳打下。」

凱拿起一塊三吋厚的木板，「你應該學過跆拳道？出個右直拳畀我睇下。」

一一呢個厚度，唔容易呀……

一一但係打針之後，我感到自己雙拳充滿力量……我應該可以擊穿？

我握緊戴著黑手套的一雙拳頭，「我嚟啦。」

碰！

木板被我的直拳擊穿！

完全不痛。

我高興得歡呼一聲。

凱拿起另一塊更厚的木板，「再嚟，同我紮緊馬步，力從地起，今次我要雙倍嘅力量。」

我看著眼前的板，深深吸一口氣，踏緊右足。

發力一一

在我的拳頭出到一半之時，凱突然提起旁邊一個平底鍋一一

碰！

眼前的金屬平底鍋被我打穿了！！

而且，又是完全不痛！

我看著自己的拳頭面，有點呆。

難以置信一一

凱搭著我的肩，「不必驚訝，依個就係我哋職業驅魔人嘅力量。」

關凱打開大廳的一個矮櫃，取出幾件裝備。

他先將微型耳機戴上，再將一柄流線型的黑色手槍插在腰間。

又將兩件不知名的儀器插在皮帶處。

我看一眼智能電視的衛星地圖：那黃點，在柴灣角街的盡頭。

那邊人流極稀少。

凱大叔帥氣地笑，「新兵，我哋出發。」
_

我哋3號晚上繼續

正評是祝福

感謝 感謝

G持

THANKSSS

推呀！

Lm

等文中

多謝 今日我出咗街

3號 1800左右出文

pushhhh

想睇文

文呢？？

幫緊你 幫緊你

月夜下，我與凱戴上了黑色硬身口罩，在荃灣街頭疾走。

經過福來邨，我們的目標是柴灣角街一帶。

急行中，我們完全沒有喘氣，我邊行邊問：「凱哥，到底個系統係點偵測到惡鬼？同埋點樣分級？」

「係用wifi網絡偵測，上頭同各大router製造商簽左秘密協議，係各款router機身入面裝咗秘密裝置，可以用嚟偵測到惡鬼嘅波紋。」凱目光銳利的前行，「佢哋會分享數據畀我哋，令我哋可以追蹤到惡鬼。

不過大部份惡鬼而家都學精咗，平日識得隱藏佢哋嘅波紋，不過當佢哋情緒激動嘅時候，始終都係隱藏唔到。」

關凱繼續說：「至於分級，綠色係最弱的鬼，剛偷渡來現世冇幾耐，通常一位驅魔人就可以戰勝；吸食多六個靈魂，就可以提升為黃色，更強；再吸食多十二個靈魂左右，就可升為紅色，將會有更多能力，例如係讀心……紅色之上，仲有更高級嘅黑色，不過你暫時唔需要知道住。」

沒多久，我們就來到柴灣角街的街頭。

這裏兩邊都是陳舊的工業大廈，入夜後只有一兩個途人。

凱使用通訊裝置：「雙，我哋到咗柴灣角街。」

耳機傳來無雙的聲音：「我同泳搵過曬都唔見呀……你哋去旁邊半山街搵啦。」

我們兩人來到一間陳舊的泰式餐廳外。

在餐廳後門處，我聽到一些古怪的敲擊聲。

「凱哥…」我將在對面街搜敵的凱，叫喚過來。

頭先開Microsoft Word時，無啦啦更新，但又更新唔到，阻咗啲時間

on9微軟

開不到word檔，入邊有故事資料

個office我仲要係畀錢買嘅

我靜心聽清楚……在餐廳入面，有人用金屬敲擊摩斯密碼…SOS

有人正在求救……

凱用怪力強行打開銀色的金屬門。

一進入，就見到一個滿是泰式香料的廚房，有大鍋、有平底鑊、有各式各樣的廚刀。

暗處，在洗碗機旁，一位穿著藍白色針織長袖外套的少女全身被繩綁著，此時像一隻蟹般不能動彈。

是滿臉淚痕的陳詩欣同學！口被膠紙封著，雙眼滿是惶恐。

我看看她左手的銀叉子，明顯她就是發出求救訊號的人。

「嘈咩呀！女人！」一把粗魯的聲音，呼喝詩欣。

是剛從員工洗手間走出來的「灰髮」，上次在長洲殺了我六位同學的變態男人！！

「哦，係你哋呀？」灰髮看見我們兩位驅魔人，毫不緊張。

還好整以暇的整理著自己的恤衫衣袖。

（食個飯 再寫

其白色恤衫上有斑斑點點的血漬。

狂亂的眼神、狂亂的人類血液。

灰髮張開雙臂，「依個地點真係好正，啲食物會自己行入嚟，供我享用。」

我見到地上有一位中年男人與一位伯伯。

應該是廚師與食客……現在都變成了冰冷的屍體。

凱又用通訊裝置：「半山街，泰羅餐廳，快。」

我又望向另一邊，一位少女圓睜著大大的眼睛，跪坐在火爐旁，她似乎在死前受到極大的驚嚇，上衣與粉藍色胸罩都被扯爛了。

一一係阮家敏同學，同我同詩欣同班……佢係詩欣最好嘅朋友……best friend forever。

死後，她不自然的血紅大眼睛仍一直瞪往詩欣的方向。

可以想像到詩欣她有多難受。

我再走前兩步，這時才看清楚在廚房暗角的詩欣其實早已頭破血流，左耳上方應該是被硬物擊穿了，血流得非常誇張……左肩滿是血……

而且因為雙手雙腳都被粗繩緊紮，以致她的裙擺被掀起，粉紅色的內褲外露了出來。

灰髮向右移兩步，阻礙我的視線，「你哋望咩呀？佢係屬於我嘅戰利品，我準備用嚟獻比『藍蛇』大人……佢呀，最鍾意就係食少女嘅靈魂同手臂肉……」

凱聽到這個名字，臉色大變，「你同藍蛇勾結！？」

一一藍蛇…係好強嘅惡鬼？居然可以令到凱哥流露咁恐懼嘅神情。

灰髮沒有正面回應，只是笑了笑，繼續自說自話：「至於佢嘅好朋友……因為皮膚太差，所以就直接吸魂，殺左就算……依種貨色，藍蛇大人一定唔會睇得上……」

關凱大怒：「卑劣惡鬼！人類唔係貨物！！」

凱出拳了，在強勁的破風之聲下，右拳轟向敵人的臉！

灰髮出手也是同樣的快，他以自己的拳硬碰對方的拳！！

碰！！

拳面撞拳面，兩人勢均力敵！

一一我知道凱哥最近有加強鍛鍊。

「東！救人先！」

凱收拳後一一兩人同時出拳，同時擊中對方左臉！！

趁著兩人專注戰鬥，我衝跑過去詩欣處，想幫她解繩。

雙重的麻繩很粗，我四處尋找鋒利的刀一一

一一咦，唔需要呀…

我雙手抓著粗繩的兩端，一發力，繩就連環被我瞬間扯斷。

一一我幾乎忘記左……我而家嘅手勁，已經今非昔比。

我幫她整好裙襬讓她不再走光，再撕掉嘴上的膠紙，「唔使驚，我嚟幫你。」

詩欣楚楚可憐的望著我，點頭。

滿頭都是冷汗……好明顯是受驚過度。

我從衣袋取出止血厚紗布，緊按在她頭部……

但是……

一一個頭仆穿咗，見到骨……止唔到血……

血不斷不斷的流。

情況好危險。

我著急地使用耳機聯絡：「無雙姐……快啲嚟呀，有個女仔等你救命。」

突然，一堆碗碟破碎的聲音一一凱被擊倒在地，正掙扎著要爬起來。

「喂！！」我高聲向敵人呼喝。

為了救凱，我一個箭步衝前，跆拳道前擺踢 擊向灰髮的頸後位置。

這個位置一旦被踢擊，必定昏倒。

尤其是以我現在非比尋常的力量。

碰！

我的高踢成功正中目標！

但灰髮似是渾然不覺。

他轉過頭來，面無表情的對我說：

「好弱呀。」
_

明天1830左右繼續

more正評

個頭扑穿咗，見到骨……止唔到血……

新讀者

扮工 一推

pushhh

灰髮揮出手刀，連環攻我一一我大腿筋骨、胸口、喉嚨位閃電中招。

我邊咳嗽，邊痛苦後退著。

凱一個詠春正踢蹬向灰髮，但灰敏捷避過，還順勢擊出兩掌！

碰碰兩響，凱胸口肋骨裂了。

在凱劇痛之時，灰大步衝前，一個上托掌將凱轟飛。

凱後腦撞牆，落地時壓爛兩個膠箱，昏暈了過去。

因為氣道受創，我咳出了血液。

右手閃過藍電，我緊握拳頭，咬牙前衝！

幾乎擊中他的臉部！……可惜。

灰髮怪叫一聲，避過，左肘擊掃開我右拳，右肘閃電打中我下巴！我一陣暈眩……

他高踢！

碰！我向後倒飛，將雪櫃門撞凹了，頭暈目眩的趴倒在地。

一一好暈…完全企唔到起身……

「好弱呀，明顯冇受過正統搏擊訓練……」灰髮男居高臨下。

在灰要對我下殺著時，救星來了。

思泳猛力推開那後門，二話不說就疾衝過來！泰拳蹬腳，正中灰髮胃部！

無雙也衝了進來，「我救人先。」跑到流血不止的詩欣處。

灰髮後退一步，思泳踢腳又至，灰向左避開一一碰的一響，銀色雪櫃門被泳踩凹！

思泳左勾拳、右勾拳 連環擊向灰髮！

灰髮擋到第一拳，擋不到第二拳。

發起狠的思泳，真的不是說笑的。

很強。

灰髮開始喘氣了。

灰彈跳幾下，回氣，再前衝一一他突然緊抓泳的灰色運動服，一拳擊臉。

碰。

泳成功用左前臂格開來拳，自己右拳擊出！

（沖涼先再寫

lm
btw樓主
斷指唔可以直接掂冰

講錯，應該話掂0度或以下嘅野

“冰存、止血、就醫。

我緊張地衝過去冰箱取得冰塊，再在附近取得一個膠袋。

我將妹妹的斷指放在袋裡，再將其置於冰上（我知道斷指不可碰水）。”

隔住膠袋都唔得？

我之前Google過

中！

趁灰髮暈一暈時，泳乘勢追擊，以怪力拌倒對方，再以巴西柔術鎖技，緊鎖對方的頸與整條右臂！

灰髮被箝制在地，除了雙腳以外，全身難以動彈。

因為氣道被少女雙腳緊夾，以致難以呼吸，面色脹紅。

在絕命邊緣的灰髮，拚發出惡鬼之力一一他突然張口尖叫。

像是女喪屍的叫聲，詭異非常！

思泳在這近距離聽到，難受之極，才不過三秒，她已經雙耳出血，雙手漸漸無力……

灰猛力翻身，擺脫鎖技束縛！爬在泳的身上，將泳的頭不斷撞向地下！

泳痛苦，低聲慘叫，卻完全無法反抗。

灰髮以雙手叉住少女思泳的脖子。

灰髮雙眼血紅，咬牙切齒地說：「去死啦，全世界嘅驅魔人都去死！！！」

體內惡鬼的憤怒，洶湧而出。

思泳快要缺氧窒息……

這樣的接觸，令灰髮能夠讀取思泳的內心世界一一

他與它也是首次發現自己有這樣的讀心能力。

一一家裡，小思泳與十歲的哥哥在兒童摺枱處做功課。

一一兒童摺枱上有26個英文字母與1至9的數字卡通圖案。

一一小思泳不時在偷看旁邊的多啦a夢漫畫，她與哥哥相視而笑，狀甚可愛。

一一但當他們聽到門外爸爸的腳步聲時，即時面露惶恐，把漫畫與卡通擦子膠收好，正襟危坐。

一一「爸爸放工返嚟啦……」

一一小思泳一手拉著窗簾布，另一隻手就不斷揉搓著淚眼……她的父親繼續用藤條打她。

一一小思泳愈哭愈大聲，沉默的父親無動於衷。

一一直到她哥哥再也忍受不了，站前來，替妹妹擋。

「哦……原來妹妹你係咁驚爸爸呀？？」灰髮男突然展露一個喪心病狂的笑容。

好近的距離。

在地上的思泳強忍著淚水。

絕不可以在敵人面前流淚。

「我喺泰國嗰邊本身都有個女架，可惜我睇唔到佢長大……」灰髮用手撥開泳的前額頭髮，「你額頭依個舊疤痕……」

灰髮忽然瞪大了恐怖的雙眼，歇斯底里地緊抓著泳的頭髮，「叫我爸爸呀，嘻嘻，叫我爸爸啊！！！！！」

這惡鬼，完全失控了。
_

我哋明晚繼續

覺得好睇就：

直接放冰嗰到會凍死，要冰+水先得
或者雪櫃4度咁上下嗰種溫度

ok i see

原來咁樣會凍壞

我寫 斷指放袋入面，再放係冷氣機風口下面吹得唔得

幫推！！

thanks

penana激烈連載中歡迎入去比個喜歡/書籤我

暫時大部分都係0喜歡

大家要多多支持 黃penana呀~

penana的文 會是修正過的, 比較完美

ＰＵＳＨＨＨ

我用盡僅餘的氣力站起來，前衝救人。

左腳踏前，右腳向敵人急猛蹬出！

灰髮鬆開左手，及時用左上臂擋格。

碰！

接近2000磅的驚人力量，重重擊在灰髮的粗手臂上！成功令他鬆開了手！

他側移，右半身重重撞在一銀色金屬桌。

沒有骨折聲音。

他似乎沒有大礙。

我追擊，這次是蹬出左腳！

他出手刀擊中我腳，我左足被迫轉向，重踏在地上，一大片灰色的地磚碎裂！！他快手取起一破磚塊，鋒利面割破我的長褲與左小腿皮膚。

我沒有多想，右電拳擊向對方太陽穴！

碰！

但奇怪的是，異能突然失靈了，右拳雖然擊中對方，但沒有電流。

一一我始終未能完全控制到呢種異能。

在我疑惑之際，我下巴已中了一記上勾拳。

頭痛欲裂，難受之極，我暈眩著退步…幾乎想嘔吐……

一一頂住、頂住。

碰的一響，我後頸位中了一記狠辣手刀。

一一好暈……

灰髮冷笑，「招式單一，身型瘦削……未受搏擊訓練，哼，笑話。」

灰髮拿起一把切肉刀，對我大吼：「去死啦！」

此時，無雙出手了。

成功以異能幫詩欣止血的她，將一個人頭那麼大的椰青，高速擲向敵人頭部！

碰！堅硬的椰青爆開了！

灰髮的左眼微微腫了起來，似乎有點難受。

無雙沒有多餘的話語，拿起平底鑊，當成網球拍，不斷拍擊對方頭部。

碰、碰、碰、碰！

正手、反手、正手、反手一一

出手極快疾。

在無雙強勁的臂力下，灰髮一時之間難以抵抗，不斷向後退。

灰髮開始慌亂，他走到後門處，隨手拿起一件紅色的事物。

是滅火筒。

他提高起來，對無雙口臉狂噴！她立即掩住口鼻，退後三步。

白色煙霧中，一個高壯的男人站了起來。

「上次就消防斧，今次就滅火筒，你老哥扮消防員呀？」

是清醒了的關凱。

強大的氣場。

關凱暴喝一聲，一記重腳蹬向敵人！

碰！

消防筒立即凹陷，灰髮腹部中招，肝臟撕裂。

（食個飯 再寫

灰髮不由自主的倒飛，撞開了後門，跌到街外去。

消防筒被破壞，大量白煙霧噴出，他痛苦地咳嗽著……難以站起來。

我心裡喝采一一成功啦！上次三個人打唔贏佢，今次終於得咗！

凱冷眼望著地上的仇敵，神情肅穆。

他輕輕舉起手掌，掌心顏色是驅魔人獨有的淺朱紅色。

思泳搶先一步，走上前，「凱哥，等我嚟。」

無雙扶我，令我可以站直身子。

她說：「睇住啦，你要學識點樣做。」

思泳的神情嚴肅認真，半跪在地，膝頭壓住灰髮的腹部，她先以左手捉緊他的手，再輕舉右掌一一

同樣是淺朱紅色。

思泳深深吸一口氣，「退散！」將掌心拍打在灰髮的眉心！！

灰髮男體內的泰裔惡鬼，被轟了出來！

輕飄飄的惡鬼呈現暈眩狀態，它一直向後倒飛，快要飄出馬路。

關凱眼明手快，拔出腰間的黑色手槍，瞄準敵人，扣下板機。

磁一一

一粒藍電光彈激射而出，正中惡鬼！

鬼被電得全身劇震，停止飄後，並且失去意識跪了在地上。

「快！」

思泳火速從腰間取出一個黑色金屬手銬，將其中一邊扣在了鬼的手腕上。

再將另一邊扣住了自己的手。

手銬上有紅色的符文。

「唔好再喺度遊蕩、害人啦。」思泳坐了在地上，「跟我返去中陰界。」

泳盤坐在街上，她以右手兩指掃過手銬上的符文，默念：「前往，中陰界。」

伏一一

惡鬼突然在我眼前消失。

泳像是突然失去意識，頭垂低了。

「佢……」我疑惑，有點擔心她。

「無事，佢只係逮捕惡鬼返去中陰界，見引路人。」

我點點頭，以示明白，「希望佢好好轉世，下世好好做人，唔好再行惡事，累積更多嘅負面業力……」

為免被一般市民發現異樣，無雙將暈了的灰髮男與滅火筒，拉回餐廳廚房內。

凱嘆了一口氣，「呢個泰國人，佢有排學呀……」

過了一分鐘左右，泳回復意識，慢慢打開了雙眼。

是眼淚。

坐在地上的思泳，居然流淚了。

我衝上前去，關心地問：「發生咩事？」

「可憐人…」泳抹一抹淚水，「佢係個可憐人……」

思泳開始講述這位惡鬼的過去一一

這位泰國男兒，22歲就申請當泰國警察，想實踐抱負，維護法紀，幫助市民。

怎料，在學堂時，被上級邀請成為臥底UC。

在一次20億元毒品交易中，其上級為了立功、抓人，犧牲了他，令他被揭發身份……當場，就被大毒梟割頸殺死。

懷著許多不甘心與憤怒死去……

他的女兒才出生了兩天。

他的女朋友見不到他的最後一面，他自己亦沒有法子看到自己的女兒。

……

泳解開手銬，幽幽的說：「希望佢真誠悔改，好好轉世……下世可以做個好爸爸、好警察。」

見到思泳又流淚，我遞上了紙巾。

經過無雙的治療，詩欣的狀況好多了，可以自己站起來，「你哋…到底係咩人……」

惶惑的詩欣看著我們幾個。

欣慢慢走近我，「阿東……到底、到底呢啲係乜嘢嚟？到底發生乜嘢事？」

在她身後的無雙，靜靜地調較手上的針劑。

那是一支像胰島素針的筆型工具，藍白色設計，內有藥液，筆尾有小轉盤，可以調較數字度數。

無雙調較到度數「3」。

然後趁著詩欣不為意，將針頭刺向她的左頸處。

陳詩欣暈一暈，軟倒在我懷中。

詩欣柔軟的身體有點香。

無雙解釋：「依支係失憶針，度數3，代表忘記3小時內嘅一切事情。」

我點點頭，示意明白。

忘記了，是好事。

我扶好詩欣的頭部，放於我胸前，讓她可以睡得穩一點……她的頭髮散發出熱情果的香味。

「今日辛苦妳啦，好好休息……」我愛惜地對她說。

_

歡迎share

下一章: 7號晚上

push一push

出文未？

上面講咗7號

等多一陣出文

重甜

加油

過了一星期左右……

有一晚溫書的時候，我收到詩欣的來電。

一聽，全是哭聲。

我隨意穿了件外套，就乘車到綠楊新邨B座找她。

實在有點擔心她…

我緊張的按了幾下門鈴，門打開，是穿著居家服的陳詩欣。

看到她的裝束，我不禁臉紅起來。

有點性感的居家服……

詩欣穿著白色長袖棉質衫，有點薄，以致透出了內裡的黑色胸罩；白色短褲，一雙白滑長腿外露了出來。

沒有紮馬尾，將微曲長髮全放下來的詩欣，有一種柔弱的美。

衣著示意圖:

「入嚟丫……」似乎是剛剛哭完，詩欣的雙眼有點兒紅腫。

我點點頭，進去一一見到這裏是兩房兩廳的格局。

空蕩蕩的，只有詩欣一人。

我一邊脫鞋，一邊問：「你父母呢？」

「佢哋去咗新加坡旅行，一星期後先返。」

她獨自坐在軟軟的沙發上，望著茶几上三個空酒瓶發呆。

我坐在她身邊，但保持著一段距離，「你做咩……飲咁多酒呀？」

不習慣跟女生獨處的我，有點緊張。

「我溫唔到書，我好驚…」因為喝了酒，欣的臉有點紅。

「發生咩事……」

「阮家敏死左……我d中英文筆記，有好多佢嘅字跡同公仔……」

我跟著指引，對她撒謊：「佢係食物敏感而死……我哋成班同學都好難過…」

「你以為我真係唔記得呀……」欣轉過頭來，直視著我，「係餐廳入面，佢嗰種眼神，我到而家都仲記得……」

「你……點解你會記得？」我錯愕。

一一之前無雙姐講過，失憶針並唔係100%保證成功消除記憶……

我吞了吞口水，「你……記得幾多。」

欣沒有回應我，她又喝了兩口蘋果酒，「我已經有整整一個禮拜，瞓唔到覺……」

欣以雙手緊抓自己的膝頭，「我真係好驚，仲有兩個月就DSE……我好想大嗌…」

然後突然大哭。

詩欣縮起了雙腿，以雙手抱著，在沙發上嚎啕大哭。

哭了一分鐘也未停……

我也是第一次遇到這樣的情景，一時之間也不知道應該如何做才對。

我又坐近她一點，鼓起了勇氣……將手放在她溫暖的背上，輕拍安慰。

她哭得更大聲了，正不斷宣洩情緒。

我遞上一張紙巾讓她可以清理鼻水。

「見到妳咁傷心……我都唔知講咩好……」

她忽然靠過來，抱著我，淚水一瞬間就弄濕了我的右肩。

詩欣的身材很好，她的大胸部壓住我的胸口。

她的長髮……好香的熱情果味。

又哭了一分鐘左右，她終於漸漸平息下來。

欣在極近的距離對我說：「多謝你……今晚嚟陪我。」

「唔使客氣…」

詩欣的小小嘴唇很誘人。

「多謝你、多謝你救咗我……兩次。」

欣轉為攬住我的頸，親吻了我的上唇一下。

沒有預兆，突然其來……因為緊張，我全身都僵硬了。

我懷中柔軟溫暖的身體，有少女的香味。

像棉花糖般的嘴唇，又親了過來一一這次我懂得反應了。

雖然是第一次跟女生親吻。

我慢慢跟詩欣濕吻起來。

她肯定不是第一次了，技巧純熟，令我有頗大的快感。

詩欣那麼主動，而且看上來是那麼饑渴……令我立即就產生了生理反應，褲內的小龍變成巨龍。

她的身體很熱，很好摸。

欣爬到我大腿上，跪著，在我面前脫掉長袖衫，露出了美麗的乳溝。

黑色胸罩上有美麗的花紋。

一一真係好大……應該有D級？？

一一其實我唔識…咁大個仔第一次做呢種事。

「好靚……」我望著她的雙乳，跟從慾望，伸出雙手去摸。

得到我讚賞，詩欣甜甜一笑。

我慢慢愛撫她的雙乳，她的表情好像很享受。

我嘗試解開她的胸罩，但不成功。

欣問我：「你第一次？」

我點點頭，尷尬得雙頰發熱。

欣微笑著解開自己的胸罩一一粉紅色的乳頭與可愛雙乳展露在我眼前。

我開始激動，一手捏著她的右乳，就不斷用舌頭舐乳頭。

「啊一一」詩欣興奮地呻吟著。

右乳、左乳滿滿是我的口水。

詩欣舒服興奮得耳根都紅了……看著她這個表情，令我有一種滿足感。

欣害羞地說：「其實呢……你可以大力啲…揸我。」

「我驚整痛你……」

「唔會㗎，傻瓜……」

她拉著我的左手，放在她乳房上……然後拉著我的右手，放在她屁股處。

我開始加大力度捏她的性感身體。

「嗯啊一一好舒服呀……呀一一再大力啲一一」

興奮的欣脫掉我的上衣，急促地親吻我嘴唇與胸口。

一一見到佢個樣咁淫，我真係忍唔住啦。

我雙手抱她，將她放在了沙發上，一秒就脫下了她的短褲與內褲。

詩欣的陰毛與粉嫩的陰唇外露了出來。

欣覺得非常害羞，用雙手掩著面，「不如……不如熄燈先。」

見到粉紅色的陰唇，我相當激動……回憶起之前看過的AV片段，就照著做。

我吸啜了她的陰部一下，然後伸舌頭在裏面轉。

欣高聲呻吟：「啊一一啊啊一一啊一一好舒服呀 唔好停……」

一一佢好多淫水……整到我成口都係。

一一有少少香味，非常迷人……

我緊抓住她的嫩滑大腿，舌尖再推更入。

在她興奮呻吟一分鐘後……我脫掉褲子，露出了堅硬的巨龍。

敏感的龜頭頂著她的陰部，我立即就想插入……但因為我是第一次，有點障礙……一時之間未能對準……我試了幾次才能完全插進去。

插進了一半，我還問了一個可笑的問題：「我係咪插啱咗……」

一一其實我係驚插錯咗尿道……

「嗯，啱呀…」欣甜笑著點點頭，「你而家前後郁啦……」

我用力向前一推。

欣仰起頭，興奮呻吟：「啊一一好大……」

我笨拙地前後推著，巨龍出出入入一一

「嗯啊……你、你好大呀、頂到我好舒服……」

男上女下插了幾下，我覺得有點不對勁……

「其實唔戴套…」我尷尬地笑了笑，「好易搞出人命……」

我將巨龍抽出。

「我有呀……你跟我入嚟丫。」臉紅紅的詩欣用我的上衣掩著雙乳，半裸的走入自己的房間。

我跟在她後面一一她的小屁股很可愛。

一一令到我好有衝動想捉住佢屁股後入佢、瘋狂插佢。

房如其人，她的房間好可愛，以粉藍色為主調。

她坐在柔軟的床邊，繼續用衣服掩蓋住胸部，「你……識唔識用呀…」指一指床上的日本品牌安全套。

一一咁樣……其實詩欣本身係有男朋友？

一一佢好似幾有經驗咁。

「我……我……唔識。」我最後都係決定誠實回答。

一臉尷尬的詩欣低著頭說，「你坐喺度，等我幫你戴。」

我依言坐在床邊，她撕開了安全套，跪在我面前……

詩欣看著我的「一柱擎天」，臉紅紅的用手握著，然後將我的龜頭含在嘴裏。

一一咦，唔係戴套咩！！？

欣含了幾下，抬起頭對我說：「幫你……整硬d先……會容易啲戴。」

能夠看出詩欣有點兒緊張。

欣用手將臉旁的頭髮撥向耳後，又繼續幫我含。

她的口腔又濕又暖，含到我以為自己上了天堂。

因為我是青頭仔，所以她才移動六七下，我就舒服得幾乎射了……

我推一推她的肩，「夠啦……你再係咁，我就要射啦……」

「有咁舒服咩。」欣漾起一個滿足的笑容。

欣一邊笑，一邊幫我戴上超薄安全套。

她是預先捏走頭端的空氣，才套上去……明顯是有幫人戴套的經驗。

一一呢種嘢，到底要點樣分正面反面……我真係完全唔識。

戴好了，全裸的陳詩欣躺臥在床上，又用雙手掩著臉……

雙腿夾緊緊，令我看不到她的陰毛…

她說：「而家酒醒左好多，覺得好尷尬……」

我站在床邊，稍為用力板開她的雙腿，用手指摸一摸濕滑的陰唇與陰道。

「詩欣你下面好濕好濕，我諗你已經ready。」

「哎呀~唔好講出嚟啦……」

詩欣真是很可愛，我下面更加硬了。

我對準位置，巨龍長驅直入。

「嗯啊一一」欣的子宮頸被頂到。

因為很舒服，我二話不說就連續抽插了廿多下。

像推車般。

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪一一

欣的雙乳不斷搖，「啊啊一一啊啊啊啊一一好快，啊一一唔好咁快、呀一一」

我有一種征服的快感：「有咩感覺呀？」

欣的呻吟聲與床搖聲，都很好聽。

「唔好咁快，太刺激，」欣的雙手緊抓住床單，「呀一一因為你太大喇，慢啲一一啊啊啊一一慢啲呀……」

我一直抓住她的腰部來向前衝插，正當我想轉換速度時……

我居然一一

射了。

始終是青頭仔，龜頭與巨棒都太敏感。

反正都射了，我順著這高潮快感，大大力抽插多幾下。

詩欣滿身香汗淋漓，「我唔得啦、我唔得啦……」

我最後最後再大力頂多幾下，詩欣被我屌得興奮大叫。

我將巨龍拔出，大量精液積存在安全套的最尖端……像個小氣球般。

一一下次都係用厚啲嘅安全套好……咁會持久啲。

我把安全套扔掉。

我爬上床，緊抱住詩欣溫熱的身體，興奮濕吻了幾分鐘。
_

正評是支持

今日賣大包 寫左3000字

我另一個重甜故:
善良的我邀請IG女神入屋避寒

入去按個"書籤" / 比D喜歡, 都能給予我極大的鼓勵

支持樓主寫個荃灣universe出嚟

即程成個平行宇宙啦

THX~

今晚出文

more people

出多啲

PUSHHH

加速

Push

鴛鴦浴後，我抱住全裸的詩欣，在床上溫存著。

「子東，我有樣嘢……要同你坦白……」詩欣欲言又止。

「嗯？」

「其實……其實呢…我係有男朋友嘅，」欣的頭愈沉愈低，「不過而家冷戰緊……已經有兩個星期冇見。」

「哦…」一時之間，我不知道應該說什麼好。

一一原來我做咗救生水泡？暫時替代品？

陳詩欣忽然又面紅了，輕聲說：「不過……不過同你做……真係幾舒服嘅。」

聽到這樣的話，我又不禁生起了雄性反應。

加上她的柔軟雙峰一直磨在我的胸口，令我的巨龍瞬間硬直。

「你又頂到我……」欣的身體，因為興奮而發熱。

「係咩…」我緊抱她，主動親吻。

由嘴唇、頸部一直吻下去……

翌晨，我穿著運動制服，又來到了驅魔人基地。

現在是清晨六點。

系統已經登記了我的指紋，今後我可以自出自入了。

來到大廳，我見到智能電視正在播放第一輯「百變小櫻」，的。

關凱與思泳正看得津津有味。

凱忽然指著我的頸，「嘩，咖哩雞。」

「唔係呀，畀蚊咬咋……」我發覺自己這陣子經常要說謊。

一一尋晚總共交配咗六次，搞到詩欣都乾曬……

一一打針後我嘅體力同耐力大增，所以今日都唔算太攰。

一一換轉係其他人，咁早應該起唔到身。

說著說著，思泳也看了過來，令我加倍尷尬。

「俾蚊咬……真係信你一成，雙目失明。」凱走過來搭住我的肩，「行啦，帶你去練功房，今日有排你玩呀！」

經過走廊，來到「練功房」。

看來就是個泰拳拳館混合健身室的地方，幾個沙包，加上林林總總的健身器材。

幾個小窗，有人造陽光照進來。

這裡地方頗大，無雙已經站在正中央等我。

（食嘢先 再寫

男主角打完針搞啲咁嘅嘢

她今天仍是穿著那件黑色皮褸，叉著腰說：「新兵，之前你都見過思泳點樣做『退散』喇？想唔想學？」

我點點頭。

「依盆水會幫到你。」

無雙指一指旁邊木茶几上的銅製水盤。

內裏是朱紅色的水。

我分開雙腿，紮好馬步，用右手手掌拍往水面上。

啵一一

一一水花冇濺起，呢盆水嘅張力……怪怪地……

「啱啦，繼續拍，拍足一小時！」

「……呢啲水係？」

「係特殊符水，你應該感受到會有特別嘅張力……每日拍一小時，拍足半年，你嘅右掌就會有特殊變化，到時你就可以輕易做到退散。」

持續拍水不算辛苦，但這樣紮一個低樁馬，不准直身，大腿很累。

只要我稍為放鬆馬步，無雙就會用一個90磅重的金屬圓筒打我屁股（一個標準啞鈴是15磅）。

打完之後，就繼續坐回椅子滑手機，繼續欣賞ig裡的泰仔與大波妹照片。

好不容易捱過一小時。

我累得趴倒在地。

無雙收好東西，離開，與剛進來的思泳擊掌。

啪。

「起身啦，第二堂，學泰拳。」思泳的甜美聲線。

我從地下望上去，見到思泳對我笑笑，用手掠一掠漂亮的馬尾髮。

這個笑容……世界又靜止了。

只見她一身拳擊手裝束，粉紅色小背心配上短褲，裸露出一雙美好長腿。

泳取起一雙拳套戴上，「呢隻係最柔軟、最大嘅……我戴拳套係為咗保護你，你應該明？」

我點點頭。

泳擺好泰拳防禦架式，以雙拳防禦臉部，「你就唔使戴㗎啦，直接攻過嚟。」

「好，咁我試下打幾拳。」

我吸一口氣，左右拳連發，攻她鼻樑、喉嚨、腹部等位置，但都被她敏捷避過。

一一連衣服也碰不到…

泳以拳套拍打拳套，「到我。」

我意會到她將會用右拳擊我臉，我連忙舉手防禦。

怎料一一

碰！我的左小腿被他狠狠用腳掃中。

立即仆倒。

我吃痛的呻吟一聲，「你……」

「係咪覺得我會用拳頭打你塊面？」泳展現一個得意的笑容，「我今日就要教你『意念』嘅重要性。」

我自己站起來。

「簡單嚟講，就係用意念同少少假動作去呃對方，令對方以為我哋會打頭，但其實係打腳……你之前都聽到隻惡鬼點講啦？你欠缺搏擊訓練，而且出招太過單一，」思泳一邊走動，一邊對空氣高踢腿，「我今日就要好好train你。」

我吞一吞口水，一個校花穿著運動短褲，就這樣在我面前走來走去，真的很令人分心。

「你望去邊呀。」她抱怨。

泳突然躍向一矮凳，一晃眼，她已經在我右上方一一左腿掃我頸，雙手同時緊鎖我整條右臂。

嘭一聲，我已經被摔倒在地上。

一一傳說中嘅……鉸剪腳！？

還未完全意識過來，我的頭頸已被思泳的一雙大腿緊夾著。

肩頸位很痛，被拉扯的右手感覺快斷。

但被少女大腿夾頭的幸福感掩蓋了一切……

真好。

我望著天花板。

世界又靜止了。
_

正評up是支持

每100正皮都會加更

支持支持，不過睇完有啲感想，希望樓主唔好介意。

有啲位我覺得睇到有啲唔順暢，如果樓主可以講番俾我知你係點睇呢幾段劇情，會容易投入番個故事到。

阿妹觸發成阿東做驅魔人略嫌無理，唔知有無睇錯，阿妹大個想做天文學有關嘅野，事後佢斷左手指，彈唔到琴同會彎，激發阿東去做驅魔人……咁阿東有乜好嬲？阿妹又唔係以後計唔到數，又無講佢好鍾意彈琴，咁又無死到……點解係阿妹咁有大動力令佢做驅魔人……至少睇到呢到，我心目中的阿東，老友的死係佢最無力感的後悔。

面試果到係用現實見工嘅垃圾理由就請阿東，無左神秘組織果種神秘同嚴肅感…講緊係保護人命架喎(我無理解錯的話)。阿東被人威脅入組織嘅籌碼竟然係以前鍾意過好兄弟條女的日記…入左要博命架喎

本身無睇過樓主其他文，我無預過有甜，但係阿東同詩欣會做係咪劇情需要？有甜都唔緊要，唔明阿東點解要用交配呢個字，成part可以講係阿東忍唔住同左詩欣做，無論阿東佢對詩欣感情係點，但事後佢講呢隻字，係咪意味住阿東只係想同佢發生關係而唔係鍾意佢？

故事名明明係美女轉校生係職業驅魔人，但係美女轉校生只係佢自我介紹果時讀者先知呢樣野…我睇到之後「哦，原來個轉校生係講緊思泳，睇左咁耐仲諗緊個轉校生係邊」，同埋詩欣係女主角嘅感覺仲重過思泳……思泳俾我個感覺只係team入面有多重人格嘅成員。

唔係想你改故事或者話你寫得差，我都只係睇完有咁嘅諗法，想知我嘅諗法係咪同樓主嘅原意係相同。

真係唔好介意，如果無心機睇都唔會打咁多字去分享我個感受

首先多謝你意見先 真係好有心先會打咁多字回覆

其實講阿妹立志做天體物理學博士，係因為之後嘅英雄故事，會講佢成年後 真係做到博士，而去解決一個危機

我都覺得阿妹係鋪排得太少，例如係之前阿東返屋企，可以講佢彈琴/多d互動
不過手指功能真係影響佢一世，例如將來考試寫字 可能慢過人（加上創傷後遺症），所以阿東憤怒可以理解
老友嘅死，都係其中一個激發佢嘅點（可能我講得唔夠多）

見工面試個part我又真係寫得搞笑左d，其實我係penana改左

……

可能受黃易 金庸影響，我多數故都會中間加甜
男主同欣做愛，呢段係對主線劇情冇影響嘅……男主對欣 基本上只有少少愛意，純粹因為女方主動，就做愛了

“意味住阿東只係想同佢發生關係而唔係鍾意佢？”
其實可以講係

我想表達男主唔係一個“完美的人”，會有缺點，都會因為衝動而去同 同學做愛

（其實之後劇情發展，欣 會暗示想再一齊做愛，不過男主會因為某原因 而拒絕）
用“交配”呢個字純粹係想搞笑，無負面意思嘅

“轉校生”身份，我係特登遲啲講，因為想讀者追看落去

其實第一章 寫左兩個版本，最初版詩欣嘅描述係比較少，不過個初版 我畀咗一啲朋友睇，佢哋話叫我描述詩欣多d
從而令男主開門救佢 呢件事合理化

會增加男女主角互動嘅

其實講到尾，好多時因為手機直出，所以我未必諗得好仔細
如果一次過寫曬半本 或一本，就可能會好啲，因為有得思考耐d/番轉頭改

不過連登無得番轉頭編輯，所以唯有之後係penana改

（其實依個故 我寫曬之後會拎去參賽，所以大家嘅意見對我幫助很大
thanks）

可能有少少影響到大家睇文嘅心情
真係唔好意思

其實我都好期待故事發展
例如阿東嘅能力係乜
其他成員入隊嘅理由
之後會有咩勁怪出現

請樓主繼續努力作埋佢
一直睇落去
我都係唔好講咁多

中意可以將來inbox同我講

water_lam_ig

今晚會講下 無雙與凱入隊嘅理由

陣間1645係公司出一半

然後夜d再出一半

Amber Li同弟弟出場

楊思泳頗急進，四小時內就迫我學齊拳、腳、肘、膝的初階與進階技藝。

我累極，臉朝下趴倒在地。

泳輕鬆的脫下拳套，離我而去，在門口跟一個男人擊掌。

啪。

關凱精神抖擻的進來，「第三堂，善撲營摔跤！」

「我……我可唔可以休息一陣先……」我喘著氣，開始後悔昨天一晚射六次。

「好呀，俾你休息十秒。」

「……」我有少少靈魂出竅的感覺。

「新兵，你好彩呀，我係京師善撲營認可嘅香港教練，全香港只得三個。」

經過四小時火花四濺充滿激情的摔跤教學後……夜已深，而我只餘下半條人命。

因為腳軟行不到去乘巴士，所以關凱用他的的士戴我回家（凱的副業是的士司機）。

回家，洗澡。

憑著我的勇氣、智慧與美貌，總算完成了今天的訓練……

然後我躺上床，表演「一秒入睡」神技。

睡到清晨六時左右，詩欣致電我。

再次向我哭訴考試壓力與失眠的問題，說希望購買安眠藥去幫自己……

我就只好解釋安眠藥副作用的問題，以及可以食用含天然血清素的食物去幫自己，例如是香蕉與麥方包。

另外我請她不要將睡床當成「思考區」，要睡覺時就專心睡覺，不要想東想西。

汀九山，關氏祖墳。

今天我跟隨關凱等人來到這山腰做拜祭。

這個驅魔家族的專屬墳場相當大，放眼望去，大概接近二百個石製墳頭，超過一半都是姓關。

最早期的墳頭在山頂處，據凱哥所講，遠至唐朝也有。

世世代代都跟惡鬼對抗著。

今日是三人組的舊戰友一一李凡的死忌。

戰死剛好一年，是被惡鬼「藍蛇」所殺的。

一路上，無雙用手機展示了藍蛇的近照給我看。

這男人，看來是被ATM的攝錄鏡頭拍攝到正面。

微曲中長髮，眼神銳利，瘦削臉龐，給予人一種狠冷無情的感覺。

右前臂有一個蛇頭紋身。

「藍蛇」與「灰髮」一樣，都是驅魔小隊給予的代號。

據稱藍蛇在情緒激動時，嘴唇與舌頭都會變成紫藍色，因而得名。

宿主本名張軍，香港人，八極拳頂尖高手，曾於油麻地開設武館授徒，現在是在逃通緝犯。

惡鬼的國藉與姓名暫時不詳。

從80年代開始就殺人無數的藍蛇，是紅色等級的危險存在。

不一會，我們四人就來到最東面的位置，李凡的墳。

墳前有一男一女，身材樣貌同樣俊美，看來是兩姊弟。

弟弟看來十八歲左右，正用工具清理著周邊的雜草。

姊姊看來二十來歲，正將一些白菊花插在樸素的黑色花瓶裡。

關凱對眼前的貌美女士微微鞠躬：「Amber表姐。」

Amber緩緩站直身子，對凱微笑點頭。

「John！ 」凱走近前去，與那位戴著單邊銀耳環與黑冷帽的大男孩擁抱。

Amber跟無雙姐打過招呼後，這位身材很好的大姐姐便主動走過來跟我握手談話。

「你好呀，你就係新人阿東？阿凱有同我提起過你……」Amber微笑著跟我握手，「今日係我爸爸李凡嘅死忌，感謝你嚟到。」

只見眼前這位Amber Li一身樸素裝束，就是一件全黑色連身裙，只露出了小腿。

但這裙裝相當貼身，突顯出她玲瓏浮凸的好身材。

太累，今晚冇咩精神寫文

等我10號夜晚先繼續，抱歉

一一根本就係模特兒身形。

一一依位Amber五官真係好靚……話說佢有啲熟口面，好似係某位ig女神？KOL？

「嚟盡一點心意啫……依個係獻畀前輩嘅……」我誠懇地說，將預先預備好的黃菊花置於墳前。

我望一眼墓頭的黑白照片，只見李凡前輩五官俊朗，正氣不凡。

我腦海中出現三個字一一真英雄。

我跟隨眾人，向前輩低頭鞠躬。

一一感謝佢，為依個地區所做嘅一切。

Amber對我微笑點頭道謝，「唔知你知唔知道，我同細佬都係『清道夫』，我哋喺工作上……會再見嘅。」

清道夫？？

凱這時走過來，搭住我的肩，以半開玩笑的口吻說：「哎呀，最好唔好見啦！你哋出現……就即係大單嘢。」

神情憂鬱的無雙姐雙手插衫袋，忽然沉重的歎氣一聲，「依一行，十個墳頭，有七個都係畀惡鬼所殺死……」

我放眼望去，這裡有兩位李氏……又有程氏兩夫婦……

一一看歲數……會係程無雙嘅父母？

一一我唔敢問。

驅魔小隊，每個人都有自己「戰鬥的理由」。

「我唔想再見到我哋小隊……有人死……」無雙從黑色皮褸裏取出香煙，「別離太痛苦……」

漸行漸遠，一個孤獨的背影。

此時，我留意到一位年青人的墓，那是一個名為關晞的青年，21歲就死了。

墓上刻寫著：

有些人死了，仍活在我們心中，有些人活著，良知卻已死去。

思泳接近我，幽幽的說：「佢係一個警察，罕有嘅白警。」

「佢姓關……佢係凱哥嘅……」

「親細佬……而且死嘅唔止佢一個，」思泳神情哀傷，「喺嗰場事故，兩個細佬都一齊死咗，係比惡鬼『魔女』殺死嘅。」

泳示意我望向另一個墳墓，那是一位19歲的青年，名叫關駿。

我知道，關凱的寶貝兒子叫「關念駿」……

泳繼續敘述：「個場事故，無雙姐係唯一嘅倖存者……依兩位係佢嘅小表弟……永遠嘅痛。」

我望著遠方的無雙與關凱……

唏噓……

「喺嗰件事之後，無雙姐就開始日日食煙，最高峰期每日兩包……似係要麻痺自己。」

大埔區某暗巷。

被稱呼為「藍蛇」的壯健男人，正在月色下進食。

「食物」是從附近抓過來的高中女生，口部被爛布塞住，雙腳被綁。

她的左前臂肉被咬了一口，正流著血……她奮力掙扎，但無用。

跪在硬地上的她，正眼睜睜看著自己另一隻前臂被男人咬噬。

藍蛇一臉滿足，少女的鮮血噴濺在他的瘦臉上。

男人一直以雙手緊握著少女的手腕，氣力極大，哭泣的少女作出最後的掙扎……但明顯沒有作用。

惡鬼與宿主不需要食人肉也可活得好好的……這只是藍蛇本人的特殊癖好。

吃完「零食」，就到「正餐」了。

充滿恐懼的年輕人靈魂……是最美味的了。

藍蛇將口鼻對準少女的口鼻位置……

就在此時，居然有人膽敢走進來，阻礙他進食。

是一名全黑衣的女人，極紅的唇膏，誇張的黑色眼線。

之前在深井便利店扳斷少女手指的瘋女人。

瘋女人的嗅覺非常靈敏，她聞到這巷子裡……有兩個少女靈魂的味道。

女人突然從後腰拔出手槍，指嚇男人，「你遇到我，真係無咩運……呢度兩個靈魂，我全部都要！」

男人後方十五米處，另有一被反綁著的學生妹。

同樣可口……

藍蛇看著槍口，不怒反笑。

嘴唇漸漸變成紫藍色。

瘋女人看到，臉色大變，身體立即僵住了，她瞭解自己遇到誰了。

沒有鬼敢得罪這個最惡的惡鬼。

女人心想，戰或逃？

正當女人下決心，要賭一鋪扣下板機時，藍蛇動了。

啪。

在她的食指皮膚剛碰到板機時，她的頭已經在牆上爆開了一一

蛇以極快疾的手法，來到她面前，並將她的頭「按」在旁邊的牆上。

女人的右半邊臉爛掉，頭骨碎片與腦漿黏在牆上……

兩少女見到，嚇得暈死了過去。

瘋女人體內的「鬼」迅速逃跑，靈魂則被藍蛇吸食掉。

男人用紫色的舌頭舐一下嘴唇。
_

（第二集完）

我哋14號晚上繼續

正評是祝福

Amber Li出自…

【重甜】善良嘅我邀請IG女神入屋避寒(新版)

做乜上個故佢成個白痴妹咁 呢度又正經返咁多

因為係4年後

無飲醉

同埋做左“清道夫”兩年左右，見識/人生閱歷多咗

mewe搵我，應該打 waterlam

不用 2

推推推

幾時有

今晚出

多謝幫推

某星期日黃昏，我們收到一個突發消息。

「藍蛇」因在祈德尊新邨殺了人，被警察連開三槍，擊中身體，正負傷逃亡中。

「搵到佢喇，大涌村2號村屋屋頂。」獨行的關凱用通訊器對大家說。

我們四人都穿好制服，在荃灣西大涌村搜索，凱最先發現到那位食人魔。

在我身邊的思泳，邊跑邊說：「今日公眾假期，人工雙計，凱哥果然特別落力。」

「我一家四口呀，唔落力啲賺錢點得呀……隻鬼而家跳咗去3號村屋。」

我與泳剛跑到去3號村屋附近，就見到令人震驚的畫面。

藍蛇施展超人般的跳躍力，一躍就躍到20米外的4號村屋。

更令人驚訝的在後面。

關凱也展現類似的驚異跳躍力一一奮力踏上一房車，借力一躍，就躍到80米外的4號村屋屋頂！幾乎就可用手抓到那食人魔！

「嘩。」我抬頭望著，禁不住驚嘆。

泳解釋：「呢個係凱哥打針之後嘅唯一異能，我哋雖然跳躍力都勁，但係絕對無得同佢比……凱哥最遠可以跳80米。」

那我明白了……

各人的異能：
無雙：氣功療癒
關凱：超人跳躍力
思泳：瞬間移動

而我……還未知道。

「而我嘅異能就係……」泳用左手挽住我的臂彎，「瞬間移動。」

啪。

泳雙手合什拍掌，發出清脆的聲音。

急風吹臉，我一瞬間就來到了3號村屋的屋頂。

免除跑上四層樓梯。

一一好神奇，原來瞬間移動嘅感覺係咁樣嘅。

泳不再挽著我手，「第一次轉移，感覺點？」

「ok嘅……係有少少頭暈。」我如實作答。

泳招手，示意我們應邊行邊講，「咁你算好啦……我記得嗰時我帶無雙姐做瞬移，佢即刻就嘔…」

我們在村屋天台急行，朝著藍蛇逃跑方向，一躍。

在4號村屋頂著陸，再躍，在5號村屋著陸，如是者，繼續追捕……

（食個飯先 再寫

關凱繼續緊追其後，沿路見到藍蛇大腿處流的血，「雖然佢受咗好重嘅傷……但佢始終係紅色等級，大家唔好掉以輕心。」

在遠處趕來的無雙用通訊器和應：「係呀，絕對唔可以單人對抗。」

追了六公里左右，我們三人離開了大涌村的範圍，來到海盛路中電運作中心天台。

藍蛇突然在天台處取了一鋼板，看準時機，猛力擲向凱！

此時凱仍在半空，根本沒法閃避！

一米多闊的鋼板重重擊中凱的胸口，他立即負傷從四層樓高的地方，直墮地面！

「凱哥！！」我與泳同時驚呼。

碰！凱背部撞地，幸好有兩個大垃圾袋卸去了一點衝擊力。

但這樣的高度，還是令他受了頗重的傷。

神情嚴肅的思泳，眼望前方疾行，「過埋油站之後就係叢林，佢入咗去之後就好難再搵到佢……我哋就係油站一口氣解決佢！」

眼見蛇又躍，跳到加油站的石製上蓋。

透過基地電腦，我見識過藍蛇之前所行的一切惡事，血腥又暴力……

肢解少女。

秒殺驅魔新人。

虐殺戰科局特工。

一一我地兩個人真係可以捉到佢……成功做退散？

泳急速地說：「距離太遠……我會連續閃兩次，一到步，就踢。」

一一閃兩次？

在我還未完全明白她的意思時，她已經行動了。

泳挽住我臂彎，雙手合掌一拍。

啪。

我們在半空一一中電運作中心上方二十米處。

啪。

流著冷汗的泳再瞬移，一秒，我們就來到藍蛇身前一米處！！

趁住對方愕然之際，我們深深吸一口氣，高踢低踢同時擊出！！

我高踢踢頭，較疲憊的泳踢腰！

蛇也反應奇快，右手腕擋我腳，同時左手緊捉泳腳！！

蛇想將泳拋過去對面大廈的玻璃窗。

我放下腳，右手順勢鑽上，一記帶藍電的上勾拳成功擊中蛇的下巴！

一一極硬，我好似打中一塊岩石咁。

沒有令他離魂，但成功令他鬆開了手。

泳得救，在這油站上蓋一個翻滾，就立即站直起來！

碰！

一時分心的我，下巴中了一記上勾拳！

手法極重，我頭痛欲裂，眼前一黑……再墮下的時候，視力才回復正常。

藍蛇手一揮，以隔空移物的惡鬼之力，將附近一輪摩托車擲向思泳！

我震驚一一居然有咁樣嘅能力！？

摩托車正中泳的腹部，她痛苦的低喊一聲，整個人猛然倒後飛。

眼見就要撞向對面大廈的玻璃窗。

而我知道一一

思泳的瞬移能力每日只能用三次。
_

我哋17號晚繼續

正評=支持

又漏咗講 依篇係 第3集開始

留名支持

Tui

1212隻手

咩1212？？

今晚出文

思泳人在半空，身不由己的，快要撞向商廈玻璃牆。

她猶豫了一秒，咬牙決定再用一次能力。

啪。

合掌聲又響起，她瞬移到下方車來車往的高速公路。

失準了，她原意的轉移點不是在這裡。

思泳頭暈，還未站穩身子……

一輛藍色大貨車，要正面撞向她！她吃力避向左，吃驚的貨車司機轉軚轉向另一面！

碰！

巨響中，大貨車撞毀油站入油設備！無鉛汽油激烈的從地面噴出！

汽車沒有撞到泳，但她開始鼻耳同時流血，身體乏力，正倚靠著一支電燈柱喘氣。

眼前的大事故，嚇到我們兩人了。

在我旁邊的藍蛇，卻一副幸災樂禍的表情，他手一揮，又以能力操控後來的私家車一一

年輕的女司機發現自己的方向盤被外力操控，大吃一驚，一晃眼一一

碰！

女司機的車猛力撞向油站內的藍色大貨車，其衝擊力極大，車頭立即凹陷著火！

安全氣袋彈出，女司機斷了幾條肋骨，立即昏迷過去。

地上的汽油不斷擴散，眼見快要觸碰到私家車處的火。

一一就快要大爆炸。

一一又要有無辜嘅人死去。

我懷著滿腔憤怒瞪視仇敵。

「仲打呀？」藍蛇好整以暇的輕笑著，「快啲去救人喇，英雄。」

我吸一口氣，直接從兩層樓高的地方，跳落地面。

藍蛇看著混亂的災難場面，笑一笑，轉身揚長而去一一在林中消失。

油站裏，大叔輩的職員都四散逃走，只有一位年輕男職員果斷的拿起滅火筒，衝過去車頭救火。

熊熊烈火，比他還要高……滅火噴霧似乎沒有多大的作用。

但如果能撲滅這唯一火頭，就可免卻一場大爆炸發生。

眼見大貨車的男司機暈了過去，最近我，我決定先跑去救他。

但可能來不及救較遠的年輕女司機。

我以怪力拔走整道車門，將男司機抱了出來。

泳雖然仍感到不適，但仍拚命跑了過去私家車那邊，打開車門，救出女司機。

火勢突然又變大，眼見汽油與火花快要觸碰到……

我對那年輕人高聲呼喝：「走呀！！」

年輕人拋下滅火筒，跟我們兩個人一起跑！

才跑出了70米左右……

轟！！

我們身後的油站發生激烈爆炸，火光熊熊！

其熾熱爆風將我們幾個人推倒。

（食個飯 再寫

國際金融中心二期63樓，郭氏地產有限公司會議室。

會議室裏只有兩人。

42歲的董事局主席郭歷，正坐在主席位。

身為富二代的他，整齊的頭髮烏黑發亮，戴著名牌幼框眼鏡，鼻樑高挺，雙目充滿神采，卻帶著一點暴戾之氣。

他一邊用酒杯喝著威士忌，一邊看著桌上的文件。

自從三年前經歷了不愉快事件，他就開始染上酒癮，就算是大白天也要喝上幾杯。

郭主席以不耐煩的語氣說：「點呀，西環美景大廈依單，仲未完成呀？你哋野田集團唔係最叻係收樓咩？」

同桌而坐的田銳，堆起了笑容，有點緊張地說：「呢三日我哋又成功收咗兩個單位，而家只係淨低最後一個……就係劉天經兩父子嘅。」

身為野田集團主席的他，是個前黑幫紅棍打手，皮膚粗黑，雙眼細長，眼珠因病而長期有一種病態的淡黃色。

「你哋用咗咩方法呀？鎖閘剪電線做咗未！？我已經收買咗個區嘅警察……成一年幾啦！你哋都搞唔掂呀！！垃圾！」突然暴怒的郭歷將玻璃酒杯擲向田銳，「仆你個街，垃圾！」

平日開會或受訪時斯斯文文的郭歷，居然會有這反常的一面，相信很多人也意想不到吧。

酒杯在桌面上爆開，玻璃碎片飛濺到田銳的臉上與手臂上。

田銳低著頭，表示歉意，「係……我會盡快處理好……」

平時在公司意氣風發的田銳，在「大老闆」面前，就像是一條狗。

電視正在播放頭號通緝犯張軍，中槍在逃的消息……

以及荃灣海盛路油站爆炸的新聞。

「唔駛你，我搵佢地去處理。」

郭歷用手機打開一個計算機app，輸入了444，然後按了兩次「=」。

一個秘密通訊程式的界面展現了出來。

名為「T chat」，郭歷在殺手名單中，找出一位叫Snake的殺手。

郭：傷得好重？可以做任務？

Snake：小事，子彈我用咗自己嘅能力清走，而家身體已經復原咗九成

郭傳送了劉天經的相片與個人背景。

郭：今次係落海，佢有長期病，遺書你知點寫？

Snake：放心交畀我

對話結束。

每個訊息傳送都經過軍事級加密，而且閱後即焚。

確保沒有任何罪證留低。

郭歷望著那位釘子戶的照片，憤恨的說：「死裝修佬……阻頭阻勢。」

只要處理好爸爸，其兒子自然會屈服簽約。
_

up是支持

我哋20號晚 繼續

多謝詠詠

PUSHHHH

修改過的

“喜歡”=支持

深夜，杳無人煙的西環泳灘。

藍蛇拉著一個黑色行李箱來到一個簡陋的石製碼頭。

行到邊緣，他打開行李箱。

內裡是留著短鬍、身材矮小的劉天經，因為被注射了藥物，所以正陷入昏睡狀態……藍蛇將他拉了出來，也沒有半點反抗。

藍蛇帶著乳膠手套，以怪力打開一個酒瓶的蓋，將瓶口塞進劉的嘴裡。

半空的酒瓶放地上，然後他掏出劉的智能手機，用其指紋解鎖。

然後開始用手機杜撰遺書一篇……內容就是因病厭世、對不起兒子要尋死之類。

透過whatsapp發送給兒子。

然後蛇將自己那個裝了石頭的背包綁在劉身上，在一腳將劉踢進海裏。

劉天經快速往海底下沉，藍蛇看著輕笑。

喝酒後投海自殺，死因沒可疑。

雖然警察可能會發現浮屍，之後法證與法醫有機會會發現他體內存含不尋常麻痺藥物、或發現生前曾被人粗暴的關在行李箱內……

但這些都不緊要。

殺手藍蛇背後的「聯盟」，每年在亞洲區賺越千億。

屆時要收買兩三個化驗師、法醫絕對不是難事。

荃灣基地。

晚飯過後，我、思泳與無雙正在大廳看電視。

我一邊看，一邊用手捏著酸痛的肩膊肌肉，因為今天又訓練了一整天。

凱哥不在，他正在做「的士佬」，努力接旗賺錢（說是為了支付兒子的英國遊學團費用）。

viutv正在播放一個關於算命風水的節目。

無雙坐在木椅，雙腳橫放在另一木椅上，以雙手擺頭後的悠閒姿勢看電視，旁邊有一煙灰缸。

無雙忽然有感而發：「算命，其實就係限制左靈魂嘅發展……其實無所謂嘅命定，我哋每個人都可以創造自己嘅未來。」

我點頭認同：「未來戰士2都有講，The future is not set, there is no fate, but what we make for ourselves。」

「未來唔係固定，因應我哋每個人每一刻嘅意念，未來係不斷變動緊。」思泳和應。

無雙點燃另一支香煙，「所以網絡上有好多咩咩預言，最後發現都係得啖笑。」

過一會，她突然想起一事，拍一下掌，「係喎！差啲唔記得，阿東你今日有速遞包裹！」指一指鞋櫃上面的一個茶色公文袋。

「比我嘅？」我狐疑，慢慢走過去拿包裹。

我坐回自己的位置，「咩嚟㗎？」公文袋中央突起了。

無雙故作神秘的笑笑，「拆開睇下鍾唔鍾意。」

（食個飯 再寫

內裡……是一個黑色皮套？

我打開，發現原來是一個證件。

戰科局職員證。

這款式有點像電影裏看到的FBI證件，上方是一張長方形塑膠卡，下方是銀製的盾形戰科局徽章。

卡上訊息：

任子東
職位：驅魔小隊隊員
安全等級：5

還有我的正面照片與職員編號等信息……

我知道，戰科局高級特工方sir的安全等級是8，代表他所知道的「機密」被我更多更廣。

例如他會知道一一地球地表現存在著多少位已登記的外星人。

無雙又向我解釋，雖然我只是戰科局裡的低層職員，但我的安全等級，是與警務處一哥相同的！

階級上，戰科局是高於警務處與海關等部門……

所以這也解釋了之前……為何凱哥一出示證件，高級警司也要聽他指令。

我珍而重之的收好證件，無雙這時送贈我另外三件裝備。

失憶針、滅燈器、黑色符文手銬。

「嗱，呢個黑色小盒子就叫做滅燈器，」無雙將一個黑色方形裝置插在我左腰處，「撳白色掣係關閉曬附近嘅燈，撳紅色掣係關閉附近嘅CCTV。」

我嘗試用左手按下白色小按鈕，大廳的燈具立即全數關掉。

我在黑暗中又按一次按鈕，燈具又恢復正常亮起來。

「真係高科技。」我感嘆。

「當然，我地呢啲裝備都係由戰科局首席科學家林寶貽博士研發出嚟嘅。」

據悉，黑鴉俠的一身高科技裝備，也是由他所研發的。

突然，警報聲響起。

智能電視中斷播放電視節目，轉為顯示一張香港衛星地圖。

荃灣海壩村，黃色等級。

「係全新、第一次比系統偵測到嘅惡鬼……」無雙嚴肅的看著電視上的數據，「依種波紋……係非常強烈嘅仇恨情緒，佢應該準備要殺人！」

我倒抽一口涼氣。

海壩村這個範圍很大呀，我們要怎樣找……
_

謝謝幫推

我哋22號晚繼續

好睇呀

感謝

推一推

（今晚有啲唔舒服 會寫一半，明早再出一半）

剛好凱哥的的士在附近，我們三人拿好裝備，就鑽進其的士坐好。

不一會，我們就來到海壩村附近。

月色下，車一停，我、思泳與無雙就跑，四散尋找被惡鬼附身的人。

的士上另有一套裝備，凱快速穿戴好。

「東面村屋群未有發現……」耳機傳來無雙的聲音。

我來到村內的一個小籃球場，有兩個江湖大叔正在抽煙聊天，一見到我，就突然惡起來，指罵我。

「喂！𡃁仔！！你好生面口喎，咁夜入村做咩！？」高大的紋身漢在不遠處喝罵我。

為免衝突麻煩，我左手探腰，啟動了滅燈器。

伏一一

兩公里內的街燈突然全數熄滅！

伸手不見五指。

趁兩大叔吃驚之時，我高速鑽進一道巷子，揚長而去。

邊跑邊張望，我內心其實相當焦急一一

一一黃色等級，即係大概已經吸食左三十個靈魂。

一一依隻惡鬼入村，今晚又要大開殺戒？

一一唔想再有無辜嘅人死去。

我急步走到最北面，發現一間半荒廢士多外，有一個半透明的小女孩，神情著急的看著我，招招手。

一身雪白，小女孩正穿著70年代的服飾……毫無疑問是個靈體。

一一佢知道我可以睇到佢…？

懷著疑問，我小跑步過去，發現她的口雖然不斷開合著，但我卻聽不到她的說話。

眼前的靈體女孩著急的跳幾跳，用手指著士多方向，示意我進去。

正當我準備以怪力拉開那橫向舊式鐵閘時，泳從後呼叫我。

「東，有料到？」

為免打草驚蛇，我沒有出聲，只是用手勢喚她過來。

我們一人一邊，橫向發力拉開沉重的店鋪鐵閘。

內裡有一個金屬鎖頭，被我們強行扯斷了。

店內的可怕情景嚇了我們一跳。

（明早繼續

半荒廢的士多內，只有幾個生鏽高貨架與少量商品。

一陣腐敗味道與血腥味。

一位穿著全黑兜帽外套與長褲的男人，左手揪起一個負傷小男孩，右手的半個玻璃啤酒瓶正要插往男孩！

「喂！停手！」

我與泳有默契的同時踏前、同時出腳。

碰！！

這兜帽惡鬼同時中了兩記重腳！被轟飛，左肩撞向一小冰箱，冰箱的表面立即凹陷。

解救了一臉惶恐的小男孩。

我們這時才發現，冰箱旁邊有一女人臉朝下躺著……那看來是滿室血腥味的來源。

只見滿身血的她被一個大貨架壓住，不省人事，不知死活。

正當我們打算救人的時候，男人站起來了。

Pish

男人一出聲，便是尖銳妖異的惡鬼聲線：「你哋咩人！點解要阻我報仇！！」

他的個子不算高，但氣場龐大，聲勢嚇人。

我的心跳加速著一一佢同之前遇到嘅黃色等級好唔同……

一一感覺呢個人……同惡鬼融合得好好。

他踏前一步，我們不自覺踏後了兩步。

然後，他用手將兜帽拉往後，令我們可以清晰見到他容貌。

我與泳同感震驚。

這個人，我在YouTube的拳賽直播中見過，是個頗負盛名的香港拳擊手。

袁星。

在港澳區接了不少代言廣告，算是個名人。

一個二十連勝的拳擊手為什麼要虐待一個女人與一個小男孩……

思泳看著袁星的臉，神情非常詫異。

「哥哥？」她說。

_

up是支持

我哋26號晚上繼續

漏咗講 四人組會戴黑色口罩

越嚟越似驅魔麵館

pushhhhh

眼前的職業西洋拳拳擊手袁星，是楊思泳的親哥哥！？

但袁星似乎認不出妹妹，他眼中只有狂亂的仇恨。

「你哋係咩人！阻住我進食同復仇！」

我知道，論靈魂美味程度，男童是排第二……

袁星側著身，擺出招牌的「吊鐘手」拳擊姿勢一一右拳護下巴位，左拳輕垂在腰前。

眼見對方快要衝殺過來，我連忙對泳說：「等我嚟，你去救人先！」

我抬起雙拳準備架起防禦姿勢之時，袁星的高速刺拳已至！

一一好快。

一一步法同拳速都好快！

第一擊我就幾乎避不過，他的拳頭在我下巴邊擦過。

下巴位一陣灼熱的刺痛一一由於他在很近的距離，我立即一個近身鑽拳由下而上攻他下顎位。

他揚首，敏捷避過。

星膝撞我，我一擋一一然後各自拉開一步距離，我與他展開高速的拳鬥。

碰碰碰碰一一

思泳以怪力提起那個沉重大貨架一一這時才發現原來那女士一直被貨架突起的金屬釘插著後腰位。

在地上的女士慘叫一聲。

而且其一雙手掌都插著金屬大釘，根本就是故意虐待。

怪不得她會流這麼多的血。

女士雖然意識有點迷糊、暈頭轉向的，但仍然關心著兒子的傷勢，「我個仔……我個仔而家點呀……」泳立即幫她按住傷口止血。

泳向後望一眼，「佢冇事呀…只係小腿有啲小傷，反而你嘅傷幾嚴重……你而家唔好亂郁。」

泳以通訊裝置說：「北面無招牌嘅半荒廢士多內，交戰中，兩位傷者，一位嚴重。」

她一邊焦急的說，一邊看著神態狂亂的哥哥。

我眼前的職業拳擊手，真的很強。

步法穩，出拳準……不一會，我的右眼、右肩、左腰、左小腿全都遭受了重擊。

而我只是擊中其左肩一下。

他突然像李小龍般叱喝一聲，出奇不意，一腳掃在我左小腿。

（食個飯 再寫

又是左小腿！碰的一響，這次我有裂骨的感覺。

我失平衡，吃痛的向前仆，對方乘勢一拳轟我胸口！

格的一響，我感到我的肋骨斷了，尖骨刺進了左肺葉。

劇痛下，我吐出了帶泡沫的血液。

我震驚。

我居然吐血……

驅魔人都有極強韌皮膚與體格……如果見到吐血，就代表是受了很嚴重的傷。

袁星邪笑著，一記手刀劈向我眉心！

啪。

千鈞一髮之際，泳及時用手掌幫我接著這一擊！

神情認真的思泳以另一隻手使出肘擊！

碰！星的左眼被重擊。

暫時閉著，沒法視物。

泳乘勢起腳，碰的一響，踢中其右眼！

趁住他雙眼無法視物，泳施展泰拳式膝撞，攻其腹！

怎料，星聽聲辨位，成功用雙手擋格了！

我見是好機會，不顧傷勢踢出左腳！碰的一響，高速命中其左邊太陽穴！

星暈一暈，我吐血在地。

一一但係我冇時間停落嚟。

泳趁機以鎖技，將他的左手拗向後。

我上前將他的右手拗向後。

星暫時被我們制服住，我忍痛以通訊裝置對無雙與凱哥說：「你哋…快啲過嚟做退散……」

在星的激烈掙扎中，我似乎「看」到一些不尋常的畫面。

透過身體接觸，一些回憶片段，在我腦海中湧現。

一一好頭痛。

一一呢啲係……袁星本人嘅記憶！？

在袁星還是小學生的時候……

妹妹思泳出世，媽媽難產死咗。

原本就脾氣暴躁嘅爸爸，變得更加暴躁，佢認為媽媽嘅死，係妹妹嘅錯，成日攞佢做出氣袋，打佢虐待佢。

好多時連我都會打埋。

到十八歲，我終於忍受唔住，離家出走自己搬出去住，同一年我自己改埋身份證個名，由楊勵星，改做袁星。

總之唔要再姓楊。

及後，我拜師學拳，過幾年就代表「武威拳館」不斷到處打館內賽賺錢，打贏咗好多香港拳手。

去到二十二歲，我係一場黑市拳賽中，打到主力手手腕三角軟骨撕裂……加上右膝蓋受傷……我休養左七個月，再出返嚟打，拳勁大不如前。

機緣巧合之下，我遇到「黑霧」，依一團能量體，話可以幫我增強體格，令我戰無不勝。

但條件係要畀佢附身，用我嘅雙手殺人，畀佢吸食人類嘅靈魂。

之後我變得好強大。

二十連勝、亞洲洲際金腰帶、接受BBC訪問……

到今日，我體內嘅「黑霧」話要報仇，跟住我就捉咗呢對母子……

記憶片段結束。

我全身都在微微抖震著，但雙手仍死命抓住這位拳擊手。

第一次……

一一呢個就係我打針後嘅個人異能？

_

（上篇字數小左d，今次寫長左）

up is support

我哋4月2號晚上 繼續

（要溫書上堂考試，依排忙少少）

考試考依個

泳巴係護士？

醫護界 非護士

急救證過咗期 而家考多次

push

留個名先 好似幾好睇

多謝 我都覺得幾好睇

新讀者lm

謝謝

今晚出文

扮工一推

在我們兩位驅魔人的掌控下，沒了視力的袁星仍然激烈掙扎著。

思泳神情有點焦慮：「哥……你冷靜啲先……你唔認得我呀？」

才不過七秒，袁星雙眼的視力已經完全恢復。

袁星雙手被拗後，正咬牙切齒的看著前方的鏡子。

「哥……你真係唔認得我？我係思泳啊。」

星繼續一臉憤恨看著鏡中思泳的身影，雙眼裡沒有半點人類的感情。

從鏡中……他留意到我腳邊有一包洗衣粉。

突然，他以怪力踏破洗衣粉包裝。

碰！

包裝內的洗衣粉散溢，高速揚起。

白色粉末撲面而來，我鼻腔中一陣苦澀味。

事出突然，我與泳也走避不及，眼睛都沾上了洗衣粉！

在刺痛的混亂中，兩記骨折聲響起。

袁星快如電，我與泳的右小腿骨同時被踢斷了！

然後，他好像抱起了一個人奪門而去！

我又咳出帶泡的鮮血，一拐一拐的追出去……但始終支持不住，才踏出士多三步就跪倒在地。

無雙趕到來，以異能替我倆移好骨頭回原位，又做了初步治療，令我們可以勉強跑到。

耽誤了不少時間。

（他抱走了那位中年張女士。）

無雙留下治療小男孩，我與泳根據凱哥提供的情報，跑往村東面。

越過一個小山丘，我們見到前方一個僻靜小工地，兩人正激戰中。

是袁星與凱哥，正拳來腳往中一一而凱的右眼紅腫了起來，正處於劣勢，緩緩退步。

附近……半建成的村屋旁，是那位受虐的張女士，只見她正被一個紅色膠袋蒙頭，雙手又插上了新的釘子。

此刻在遠處看，全身沒有動靜，似乎已經窒息斷氣。

凱哥又被連環快拳迫退幾步，然後……

碰的一響！星出奇不意，一個蠍子擺尾踢擊，將凱轟飛向一輛泥頭車。

衝擊力太大，泥頭車車尾擋板被撞凹變形，數量驚人的泥沙立即淹沒在地上的關凱！！

昏暈的關凱無力反抗，就這樣極速被瘋狂的泥沙完全淹沒。

人類只要缺氧幾分鐘，腦細胞就會嚴重受創。

月色下，袁星展露一個陰森笑容。

（食個飯 再寫

我與泳還要跑多800米左右才到。

趕不及了。

我倆都不想凱哥變成植物人。

思泳焦急地說：「趕唔切啦……你捉住我手臂，我連閃兩次！」

我邊跑邊抓住她手臂。

啪。

我倆向前瞬間移動。

啪。

急風撲臉，一眨眼，我已來到半空中。

流著汗的思泳抓住我左臂，「去啦！」

她竭盡全力將我拋到目的地！

一一我要救人。

一旦腦中生起這樣的念頭，右手藍電即現。

我在小工地著地，在細沙上，不斷向前滑行。

沙塵揚起。

帶電的右拳，擊向袁星的胸口！

一切發生得太突然太快，他根本來不及反應。

碰！

袁星體內的惡鬼被我轟出來，但其半透明的雙腳仍黏著宿主的大腿。

惡鬼是個華裔老伯，一雙眼袋厚又重，身體是半透明的深藍。

它如鷹爪的瘦手仍緊抓住宿主的右肩，正神情痛苦的張嘴怪叫。

「啊啊啊啊！！！！！」

我沒理會它，趕緊跑過去關凱處，用雙手不斷刮走淹沒他的泥沙。

一一唔好死呀，凱哥……

這時候，思泳來到了。

泳的體力明顯已到了盡頭，她一邊喘著氣，一邊走向僵直了的袁星。

曾經在兒時挺身保護自己的哥哥。

而然……在近距離看到惡鬼的正面後，她露出了震驚的神情。

一副不能置信的樣子。

思泳用手掩著嘴巴，「……爺爺？」

我聽到，立即轉過頭來。

原來……

這隻如同惡魔的「黑霧」，就是袁星的爺爺？
_

more up與正評

竟然係呀爺

我哋5號晚上繼續

PUSHHHHH

陣間出文

年老的惡鬼縮回宿主袁星體內，與思泳激戰。

星直拳、勾拳交疊擊出，思泳雙拳護下巴位，敏捷地左閃右避，然後看準機會擊出一拳。

正中星的胸口！

「爺爺……點解你要咁做！呢個係你個孫！點解你要做呢種魔鬼般嘅行為！」思泳淚盈於睫。

一一楊勵星自己改咗名，可能佢爺爺根本就唔認得佢？

我將凱上半身的泥沙刮走，以怪力將他整個人拉出來……見到他回復微弱的自發呼吸，我稍為放下心。

然後加入兩人的戰鬥。

泳一邊出拳、一邊喘氣，體力顯現已到盡頭。

她被星一拳擊頭，向後倒，我連忙衝上前，右肩撞星的腹，雙手抱緊推前一一為同伴解圍。

星不斷用肘擊，從上而下打我背心。

我毫不理會，照直衝，令他背部狠狠撞在一堆石磚處。

星發狠，右手臂箍我頸，一個轉腰，俐落的把我摔倒在地上。

泳趕來助我，但還是遲了一步，星的重腳正中我胸部弱點處一一之前刺穿了的肺部。

連環骨折的聲音。

我痛苦的按住胸口，想站起來，但又跌倒在地，一大口鮮血噴在地上，鼻腔同時滴血。

一一每一下呼吸都好痛。

現在思泳的狀況也相當糟糕一一左額紅腫、嘴唇破了正在流血、運動服上滿是血污與泥沙、右手三根手指骨折變形，大腿肌肉因為極度疲累而微微抖震著……

相反，敵人仍然保持著充沛的體力。

面無表情的星，又再攻來。

我暫時沒法站立，唯有大聲提醒：「泳，我之前讀過佢記憶，佢嘅弱點係右膝蓋！」

思泳深深吸一口振奮的空氣，用盡全力踢出兩腳。

碰！正中星的右膝舊患。

碰！其膝蓋骨移位，星立即痛苦的跪了下來。

其膝蓋剛好撞在地上一硬石，骨頭碎裂的聲音，響起。

這位職業拳擊手不可能再參賽了。

（食個飯 再寫

袁星脫力的跪在泳身前，位置剛剛好。

對牢頭部，她的左肘橫向轟過去，把他擊得幾乎暈倒。

然後思泳手執他衣領，舉起右手掌，高聲說：「退散！」

在手掌心快要拍到他的眉心時一一袁星說話了。

「阿妹，你要殺死爺爺呀？」

袁星直視妹妹的雙眼。

泳的手掌凝結在半空。

「阿哥唔可以冇咗呢種力量，你放過我吖……」

我見到袁星偷偷拿起地上一塊磚塊，高聲叫喚：「思泳！危險！！」我勉強的站了起來。

碰！

狡猾的袁星突然暴起，以手上磚重擊泳的左耳處。

思泳腦部受到震盪，被擊飛，滾到一旁的垃圾堆處，生死未卜。

一一身為哥哥，就應該好好保護自己嘅妹妹。

我懷著滿腔怒氣，疾衝上前，「你個人渣，你點可以咁樣對待自己嘅妹妹！！」

右手溢出藍色電光。

無雙此時趕至，執起地上一塊金屬片，當成飛刀擲出一一正中星的右手。

星吃痛，磚塊墮地。

我叱喝一聲，帶電的右掌心拍在星的眉心上。

「退散！！」

袁星體內的惡鬼被我轟了出來，向後飄。

眼見一切的無雙極為錯愕，「只不過拍咗符水十日，就已經可以做到退散，從來未聽過見過……」

她拿出那柄黑槍，準備電擊……

但發現原來不需要。

這老惡鬼已經被電擊，正抽搐微震中，根本飛不遠、飛不高……

我三步併作兩步，走上前去，拿出黑色符文手銬，扣住了它的左手腕。

「楊伯伯，唔好再掙扎喇。」我盤膝坐在地上。

它嘗試推開我的手。

我手執手銬，朗聲說：「前往，中陰界。」
_

正評是祝福

我哋7號晚上繼續

台灣美食日記(移民特別篇)]桃園篇(第四集)香港人移民台灣開餐廳的笑與淚

幫朋友SHARE~

文呢我要文呀

新讀者留名

幫緊你 幫緊你

_
眼前一道強烈白光。

我感覺到自己正以靈魂狀態，穿越到另一個地方。

手銬仍然扣住它的手。

「它」一一楊服安的記憶，正湧入我腦海中。

一些古代埃及與京師錦衣衛的前世記憶片段掠過後……

我開始看到他今世在香港的記憶。

因為自己學識少，不懂管教，楊服安在兒子楊富仍讀小學時，就開始經常用衣架體罰他。

小學生楊富抬頭看著父親時，雙眼有仇恨。

受虐者長大後成為施虐者，悲劇循環。

楊富長大，成家立室後，以同樣的管教方式對待自己的一對仔女一一楊勵星、楊思泳。

從小就是發洩式的暴力管教。

「對方唔聽我講，我就用暴力令佢屈服，令佢聽教聽話。」一一這樣的思想，一代傳一代，悲劇循環。

有時候，楊服安會心想，自己年老後有這樣的下場……會不會是一種報應？

年老真苦。

已屆耄耋之年的楊服安，每天都要食十種西藥。

降膽固醇藥的副作用令他很快就得了腦退化症，開始經常有反常行為，妻子與兒子難以照顧……他被送進老人院，後來更因為氣管問題，要開始在鼻子插喉管餵食……

以後不可用口進食了，每天由保健員將包裝奶直接經喉管灌進胃裡。

鼻腔長期插著膠管，當然不舒服，他每天生不如死。

如果膽敢用手拔掉餵食喉，就會被綁手，甚至被護理員掌摑虐待。

保健員？

張女士就是其中一個虐待他的護理員。

肛門塞紗布，還不時摑他、打他……楊服安心裡起誓，將來一定要報仇。

死後化成惡鬼、惡魔……

在中陰界「越獄」……在城市裡四處尋找目標……那些充滿負面能量的人……

借用名為「袁星」的職業拳擊手的身體。

有年輕力壯的身體真好。

（食個飯 再寫

可以盡情享受美女、美食。

楊服安知道，只要在地表吸食三百個人類靈魂，就可以成為「魔」。

永生不滅，不懼怕退散，肉身擁有無限再生能力的「魔」。

他想要有永遠健康的強壯身體。

這就是楊服安的執念。

穿過白光，我與它終於來到了中陰界。

是以前凱哥用立體投影展示過的地方一一有四根雲紋粗柱的長方形空間。

四周有各式各樣的中華古董，跟之前看過的一樣。

所謂的靈魂中轉站。

今天終於可以親身來到這裏。

一個身穿灰袍的女士站在正中央，正微笑著看我。

貌美女士看來三十多歲，眉目有英氣，深茶色的短髮很漂亮

一一我認得佢。

一一佢本來係無雙等人嘅上司。

我很驚訝：「你……你係戰科局資深特工迦南……之前係中環保衛戰……」

「嗯，我犧牲咗。」迦南繼續保持溫婉的笑容，「死後嚟到呢度，成為引路人，幫助眾生。」

我張著嘴，一時想不到應該說些什麼。

「新兵，你可以放手啦，唔使咁緊張㗎，」她看一眼手銬，「喺呢度，佢走唔到。」

因為是第一次……有點緊張，我抓住手銬的手的確很緊。

我鬆開了手，問：「……你知道我係邊個？」

「地表發生嘅事，我哋引路人唔多唔少係可以望得到嘅……我知道你叫阿東，你嘅能力好特別，其實係同你家族有關……」

？？

正當我想問些什麼時，迦南走近那跪在地上的惡鬼，饒有趣味的詢問。

「一般惡鬼嚟到呢度，都會繼續大吵大鬧，甚至激烈反抗想要傷害驅魔人或者我……楊服安，點解你咁安靜嘅？」

楊服安面無表情地說：「我知道冇用……就算我喺度打低你，出面仲有至少十個神將守衛等緊我……而且……我孫女喺度。」

角落處，一位少女從柱後現身。

是楊思泳。
_

我哋13號繼續

正評是支持

13號先有

職級上係咁：護士、保健員、護理員

保健員：分配藥物、餵奶咁

護理員：沖涼、換片、清潔

坊間好多人誤以為保健員同按摩有關 其實一啲關係都冇

因為有啲緊要野 要做咗先

13號盡量加d字數

謝謝呀~

楊思泳都轉移了進來。

「爺爺……對唔住，我唔知道老人院入面發生咗咁多事……」思泳的淚滴了下來，「因為討厭爸爸，所以都討厭埋你……唔想見到你……你入咗老人院咁耐，我只係探過你兩次。」

滿臉皺紋的楊服安嘆了一口氣，「都過左去……人世間入面好多事，我哋都控制唔到。」

泳把爺爺拉起身，輕輕擁抱他。

兩人高度相約，服安的頭靠在泳肩上，又歎息一聲。

服安神情苦澀：「一切……都係因為我太貪。」

我怔怔的站在一旁，看到這動人的一幕，我表示同情。

因為了解，所以同情。

引路人迦南也是站著，耐心等待，讓他們能夠好好擁抱、好好道別。

一一我諗，佢哋雖然係親人，但應該從來冇擁抱過。

兩人分開，各自拭淚……

想當然，身為女生的思泳哭得比較厲害。

楊伯伯抬頭看迦南，「我係現世殺咗咁多人……係咪即將要審判我？處罰我？」

不知何時，二十三個靈魂已經整齊站在了楊伯伯的身後。

有男有女，有老有嫩，而全部都是面無表情，冷若冰霜。

我認得其中一家三口，是警方公佈過的失蹤人口一一說是行山失踪的。

那位曾經虐待他的張姓護理員，不在這裏……

背後有二十三對眼睛……楊伯是感應到的，因為內疚，他不敢轉身回頭看。

這是他背負的罪孽。

「沒有審判、亦都沒有地獄……但神設計咗業力系統、轉世系統，讓我哋可以從中學習，」迦南淡然的說，「殺人呢件事，你要負上一半責任……係來世，你會繼續同依廿三個人相遇……」

一一楊勵星死後，一樣。

她對著他手一揮，「去啦，下世好好做人。」

楊伯的身影漸漸化成光與霧、向上飛升。

就像是某種轉移傳送一般。

他要去下一個目的地了。

充滿善意的迦南再補充一句：「善業可以蓋過惡業，我諗你明我意思。」

思泳踏前一步，揮手道別，「再見啦，爺爺……希望你可以盡快『畢業』。」

快將完全消失的年老靈魂，微笑了。

（食個飯 再寫

我望著眼前的二十三個靈魂，感慨地說：「之前畀惡鬼囚禁住嘅二十三個靈魂，而家終於可以……」

「終於可以安息同好好轉世。」迦南右手一揮。

二十三個靈魂化成光與霧，消失於虛空中。

不知為何，我有些感動。

我對迦南說：「頭先最前排，有個戴十字架頸鏈嘅女士……我感應到佢係個好虔誠嘅基督徒，我諗佢應該…會認為自己可以上天堂？」

「佢係唔使再輪迴，可以直上第五次元吖，即係所謂嘅天堂世界。」

我點點頭。

一一唔知我下一世可唔可以上到第五次元呢……

一一不過我仲係有咁多缺點，應該都未得。

迦南繼續說：「我諗你都知道，呢樣嘢係同宗教冇關，就算一個人完全冇宗教信仰，只要佢愛心水平足夠高，佢就可以『畢業』上去……

亦都唔係話畀錢上過好多靈性課程，念過好多次聖經佛經可蘭經就可以上到，神係睇每個人嘅心念。」

思泳：「簡單講，一個人心地唔好，畀佢上到去就只會污染天堂國度。」

「頭先嗰位女士，有好幾世都係大善人，」南對我說，「你留意到佢手臂上嘅傷疤？係因為佢喺馬路上面捨身救人而造成……救咗個小學生，然後佢自己瞓咗四日醫院。」
_

關凱講過的：善念、善言、善行。

我與泳回到現世。

袁星繼續昏迷在地，泳見到他的慘況，一臉難過。

「一般嚟講，宿主會點處置……」

泳回應我：「殺人呢件事，佢要負上一半責任……佢將會進行連串的司法程序，然後坐監。」

因為疼痛，我忍不住撫摸胸口的傷處……這時才發現，原本骨折變形的胸口，現在好了很多。

無雙跟我說：「頭先喺你靈魂出竅時候，我用療癒氣流幫你治療咗。」

我道謝，然後看著一地的鮮血……主要是我與思泳的血。

「真係好誇張……」

無雙叉著腰，「嗯，我已經call咗『清道夫』嚟處理，唔使擔心會有痕跡。」

關凱一直在不遠處幫她進行急救……

幫那位張女士做CPR一一30次心外壓與2次人工灌氣，交替進行。

凱叫喚她的表姐：「雙，佢開始有返少少心跳同呼吸。」

無雙立即走過去幫忙。

不一會，張女士就已經恢復意識。

見到我們四個人圍著她，張女士茫然地問：「你哋……係咩人？我……我而家喺邊度……」

「咁快就唔記得啲嘢啦…」思泳半跪在地，「不過穩陣起見，我都要幫你打返支失憶針。」

泳將特殊針劑刺進她頸處。

沒了幾小時的記憶，張女士的表情更加茫然。

然後，思泳輕按著她的手臂：「張小姐，我見到你嘅靈魂係灰黑色，黯淡無光嘅，請你唔好再為自己製造惡業，虐待老人……如果唔係，下世要做豬㗎。」

無雙補多句：「又或者要做雞，成世就囚禁係個A4紙大小嘅鐵籠，俾人打針催促長大，最後食用。」

一一無雙個樣正經八百咁，好認真……不過依我對佢嘅了解，應該係講笑。

不一會，清道夫來了。
_

今次加咗字數~

歡迎share

17號繼續

食得多降膽固醇藥，好快就腦退化

臨床上 我見太多

這故收視比較低，加上post 1至今都係得34正評 （無計 呢度高手太多）

所以決定提早完結第一季

應該update多1次，就會見到結局

多謝各位收看

下...好唔開心

咁快

今日 晚上時間會出文

一身黑衣褲，頭戴黑色鴨舌帽的「清道夫」來了。

是三人組，拿著銀色文件箱、拖著黑色大行李箱而至。

為首的是像模特兒的Amber兩姐弟，後面跟著一位肌肉大叔。

Amber Li跟我們四人組揮手打招呼，然後觀察現場環境。

她弟弟John將金屬文件箱放在地下，從內裏取出藍色乳膠手套，戴上。

Amber看看我的臉與破損的運動上衣，「呢度咁多血……睇嚟大部分都係新人嘅？」

她親切地拍拍我的肩膊，「辛苦你喇，返去好好休息。」

雖然很累，但我仍努力展現一個微笑。

Amber微笑著看我們，「呢度交畀我哋啦，你哋嘅血漬、鞋印、車呔印、戰鬥痕跡……我都會幫你哋消除曬。」

凱笑笑，「我哋冇嚟過呢度。」

Amber望望袁星的腳傷，又望一眼受害人張女士，「咁嘅情況…你哋心目中有劇本？」

「嗯，媽媽為咗保護個仔，用球棒打碎咗對方膝蓋骨。」

Amber示意明白，然後對身後的大叔說：「天峰叔，幫我搵支球棒返嚟。」

有點江湖氣息，方臉形的天峰，答應而去。

（林天峰，「香港殘響」角色）

john開始用紫外光燈與雙氧水等工具清除血漬。

Amber從行李箱取出一個像吸塵機的機器，「到最後我哋會用受害人嘅手機報警，放心。」

「Thank you, Amber表姐。」凱揮手。

（食個飯 再寫

我們驅魔，理論上警方會幫我們掩飾一切。但為免被民眾或傳媒記者等人知曉，我們還是最好交給專業人士去清理現場。

據我所知，其他國家的驅魔人也有類似的組織幫他們清理現場。

我們四人坐凱之的士回基地。

關凱操作司機位面板，車內音響開始播放美少女戰士Super S片尾曲「不必放棄」。

鏗鏘有力的女聲：

不必放棄 讓我爭取到底~
是對是錯 堅持多一次徹底
盼會共你 如神話美麗
像煙像花之謎 令你令我痴迷
世上那可找到取替~~

關凱自豪地對後座的我說：「東！係咪好正呢？依個係我哋驅魔團隊嘅主題曲。」

但他的無雙表姐表示不同意，表示郭富城的「強」才是團隊的主題曲，還想伸手轉歌。

兩人在車頭像小朋友般爭執吵鬧了一陣子（關凱難得地不尊從表姐的吩咐）。

最後……凱勝出，音響繼續播放那首美少女戰士片尾曲。

在後座處，我突然想起一個問題。

「思泳……其實人做錯事，輪迴系統係真係有機會安排佢下世做動物？」

思泳聽罷，失笑了一會，「唔會呀，哈哈，頭先我係講笑……做錯事唔會下世變豬㗎。」笑得眼淚水都擠出來。

泳深呼吸了幾下，試圖令自己冷靜下來。

她開始認真講解：「靈魂嚟到地球係為左體驗第三次元地球生活……當一個靈魂被神創造出嚟之後，就係去不斷體驗。體驗做較低意識嘅動物，再去體驗較高意識嘅動物。

以目前行星地球而言，『人類』就係最高意識嘅生物。

其實喺成為人類之前，我哋已經投生過唔同嘅動物好幾次。依個並唔係迴圈……當我哋經歷過動物進化到人類之後，就唔可能調返轉投生做動物……」

無雙補充：「引路人仲講過，其實我哋靈魂意識從動物到人類，中間仲有其他體驗，例如係半獸人之類……不過當然唔係喺地球經歷，而係喺其他星球。」

我又問：「我哋唔可能再做動物？就算犯咗好大嘅罪惡都唔會？」

泳搖搖頭：「就算某人類犯咗極大嘅罪惡，由於佢嘅意識已經超越左動物，所以唔可能再返去做動物，依個係神嘅設計。」

「由低意識開始……一步一步進階成較高意識嘅生物。依個就係靈魂嘅奇妙體驗，亦都係我哋所有地球人靈魂存在嘅目的。」無雙。

月夜，大埔安埔路。

三條行車線，只有零星的車輛在行走。

旁邊的行人路上，藍蛇穿著長風衣在冷風下疾行。

沒有家人朋友的他，孤獨前行。

一輛黑色私家車行進得相當奇怪。

車內的年輕司機鼻前有白色粉末，似是吸毒後駕駛。

旁邊行人路，有三位小學生在嬉戲吵鬧，互相拍打叫嚷，當中一位微胖小男孩愈走愈出，幾乎踏到行車路上……

因為車在他們三人背後，他們還未知道危機逼近。

司機眼神迷離……眼見那私家車快要撞倒微胖小男孩時，藍蛇出手了。

他以異能遠距離轉動那車的方向盤。

私家車突然急速轉右，小男孩避過一劫，年輕司機當堂醒一醒。

在司機的驚慌怪叫聲與輪呔磨地聲中，私家車在公路失控打圈……一架客貨車幾乎撞到它。

逃過一劫的三個小學生自然嚇得停下了嬉戲打鬧，微胖小男孩呆頭呆腦的看著眼前的奇怪紋身男。

冷酷的面容，沒有情感的雙眼。

其實，剛才藍蛇是有一絲情感掠過的。

在變成惡鬼前，關於「家」的回憶……驅使他出手救人。

那個溫暖的家。

冷風凜冽，藍蛇雙手插衣袋，踏進暗色中。

第一季完結

多謝各位長久留言支持

第二季幾時出

美少女戰士SuperS 粵語 片尾曲 ED2 「不必放棄」 許思行

咁快就完

遲啲會講

支持

冇計啦 呢個世界係市場主導

我休息一排 就會出Amber第二季

部份靈感來源 是這本書-